msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-28T05:41:42.596Z\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-30T09:29:40.907Z\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"

#~ msgid "Invalid username"
#~ msgstr "用户名无效"

#~ msgid "Invalid password"
#~ msgstr "密码无效"

#~ msgid "Incorrect username or password"
#~ msgstr "用户名或密码错误"

#: src/routes/(auth)/register/+page.server.ts
msgid "All fields are required"
msgstr "所有字段均为必填项"

#: src/routes/(auth)/register/+page.server.ts
msgid "Username must be between 3 and 31 characters and contain only lowercase letters, numbers, underscores, and hyphens"
msgstr "用户名必须在 3 到 31 个字符之间，并且只能包含小写字母、数字、下划线和连字符"

#: src/routes/(auth)/register/+page.server.ts
msgid "Password must be at least 6 characters long"
msgstr "密码长度必须至少为 6 个字符"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
#: src/routes/(auth)/register/+page.server.ts
#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/routes/(auth)/register/+page.server.ts
msgid "Username is already taken"
msgstr "用户名已被占用"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "Word is required"
msgstr "单词是必需的"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "Word cannot be empty"
msgstr "单词不能为空"

#. placeholder {0}: MAX_WORD_LENGTH
#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "Word cannot be longer than {0} characters"
msgstr "单词长度不能超过 {0} 个字符"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "Word can only contain letters, spaces, and hyphens"
msgstr "单词只能包含字母、空格和连字符"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "AbortError"
msgstr "中止错误"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "Request Timeout"
msgstr "请求超时"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "The request took too long to complete."
msgstr "请求花费的时间太长，无法完成。"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "Please try again. If the problem persists, check your internet connection."
msgstr "请重试。如果问题仍然存在，请检查您的互联网连接。"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "Service Error"
msgstr "服务错误"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "An unexpected error occurred while fetching the dictionary data."
msgstr "获取字典数据时发生意外错误。"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.server.ts
msgid "Please try again later. If the problem persists, contact support."
msgstr "请稍后再试。如果问题仍然存在，请联系支持人员。"

#: src/lib/components/home/Hero.svelte
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/+layout.svelte
#: src/routes/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Svelte Mini Apps"
msgstr "Svelte 迷你应用"

#: src/routes/+layout.svelte
msgid "A collection of mini apps built with SvelteKit"
msgstr "使用 SvelteKit 构建的迷你应用程序集合"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Page Not Found"
msgstr "未找到页面"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "The page you are looking for might have been removed, had its name changed, or is temporarily unavailable."
msgstr "您要查找的页面可能已被删除、更改名称或暂时不可用。"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Please check the URL or try navigating from the home page."
msgstr "请检查 URL 或尝试从主页导航。"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Our servers encountered an error while processing your request."
msgstr "我们的服务器在处理您的请求时遇到错误。"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Please try again later or contact support if the problem persists."
msgstr "请稍后重试，如果问题仍然存在，请联系支持人员。"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Access Denied"
msgstr "拒绝访问"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "You don't have permission to access this resource."
msgstr "您没有权限访问此资源。"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Please log in or contact your administrator for access."
msgstr "请登录或联系您的管理员以获取访问权限。"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Unexpected Error"
msgstr "意外错误"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "An unexpected error occurred while processing your request."
msgstr "在处理您的请求时发生意外错误。"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Please try again or contact support if the problem persists."
msgstr "请稍后重试，如果问题仍然存在，请联系支持人员。"

#. placeholder {0}: currentError.title
#. placeholder {1}: page.status
#: src/routes/+error.svelte
msgid "{0} - Error {1}"
msgstr "{0} - 错误 {1}"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Technical Details"
msgstr "技术细节"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

#: src/routes/+error.svelte
#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "Go Home"
msgstr "回到主页"

#: src/routes/+error.svelte
#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/routes/apps/+layout.svelte
msgid "Apps Page | Svelte Mini Apps"
msgstr "应用页面 | Svelte Mini Apps"

#: src/routes/apps/+layout.svelte
msgid "Explore our collection of unique Svelte Mini Apps. Discover new tools, innovative applications, and see how we're enhancing the Svelte ecosystem."
msgstr "浏览我们独特的 Svelte Mini Apps 合集。 发现新工具、创新应用，并了解我们如何增强 Svelte 生态系统。"

#: src/routes/apps/+layout.svelte
msgid "Svelte, MiniApps, Apps, Tools, Applications, Ecosystem, Innovative, Unique"
msgstr "Svelte, MiniApps, 应用, 工具, 应用程序, 生态系统, 创新, 独特"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
#: src/routes/apps/(app)/+layout.svelte
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
#: src/routes/apps/(app)/+layout.svelte
msgid "Apps"
msgstr "应用"

#: src/routes/apps/(app)/+layout.svelte
msgid "View Source Code"
msgstr "查看源代码"

#: src/routes/apps/(app)/+layout.svelte
msgid "Open apps menu"
msgstr "打开应用菜单"

#: src/routes/apps/(app)/+layout.svelte
msgid "Alt+D"
msgstr "Alt+D"

#: src/routes/apps/(app)/+layout.svelte
msgid "Available Apps"
msgstr "可用应用"

#: src/routes/apps/(app)/+layout.svelte
msgid "Explore our collection of interactive mini applications built with Svelte. <0><0><0>Alt</0> <1>+</1> <2>D</2> <3>Toggle this menu</3></0> <1><0>Tab</0> <1>Navigate forward</1></1> <2><0>Shift</0> <1>+</1> <2>Tab</2> <3>Navigate backwards</3></2> <3><0>Enter</0> <1>Open selected app</1></3></0>"
msgstr "浏览我们使用 Svelte 构建的交互式迷你应用程序合集。<0><0><0>Alt</0> <1>+</1> <2>D</2> <3>切换此菜单</3></0> <1><0>Tab</0> <1>向前导航</1></1> <2><0>Shift</0> <1>+</1> <2>Tab</2> <3>向后导航</3></2> <3><0>Enter</0> <1>打开选定的应用程序</1></3></0>"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/+layout.svelte
msgid "Svelte Mini Apps - GitHub Contribution Tracker"
msgstr "Svelte Mini Apps - GitHub 贡献追踪器"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/+layout.svelte
msgid "Visualize your GitHub contributions in a clear and engaging way. Track streaks, identify patterns, and stay motivated."
msgstr "以清晰且引人入胜的方式可视化您的 GitHub 贡献。 跟踪连胜记录、识别模式并保持动力。"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/+layout.svelte
msgid "GitHub, Contribution Tracker, Developer Tools, Svelte Apps"
msgstr "GitHub, 贡献追踪器, 开发者工具, Svelte 应用"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
#: src/routes/changelog/+layout.svelte
#: src/routes/changelog/+layout.svelte
#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: src/routes/+page.svelte
msgid "Your everyday digital companion - a collection of beautifully crafted tools to simplify your life."
msgstr "您日常的数字伴侣 - 一系列精心打造的工具，旨在简化您的生活。"

#: src/routes/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "WebApplication"
msgstr "Web应用程序"

#: src/routes/+page.svelte
msgid "Productivity"
msgstr "生产力"

#: src/routes/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: src/routes/+page.svelte
#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Person"
msgstr "人物"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
msgid "Login | Svelte Mini Apps"
msgstr "登录 | Svelte Mini Apps"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
msgid "Login to access your Svelte Mini Apps account"
msgstr "登录以访问您的 Svelte Mini Apps 帐户"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
msgid "<0/> MiniApps"
msgstr "<0/> MiniApps"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
msgid "Sign in to your account"
msgstr "登录您的帐户"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
msgid "3-31 characters: lowercase letters, numbers, underscores, and hyphens"
msgstr "3-31 个字符：小写字母、数字、下划线和连字符"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Minimum 6 characters"
msgstr "至少 6 个字符"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
msgid "Or continue with"
msgstr "或者继续使用"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
msgid "<0/> Github"
msgstr "<0/> Github"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
msgid "<0/> Google"
msgstr "<0/> Google"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
msgid "<0/> Sign in with Username"
msgstr "<0/> 使用用户名登录"

#: src/routes/(auth)/login/+page.svelte
msgid "Don't have an account? <0>Sign up</0>"
msgstr "还没有帐户？<0>注册</0>"

#: src/routes/(auth)/logout/+page.svelte
msgid "Logout | Svelte Mini Apps"
msgstr "登出 | Svelte Mini Apps"

#: src/routes/(auth)/logout/+page.svelte
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: src/routes/(auth)/logout/+page.svelte
msgid "Click below to sign out of your account"
msgstr "点击下方以退出您的帐户"

#: src/routes/(auth)/logout/+page.svelte
msgid "<0/> Sign Out"
msgstr "<0/> 登出"

#: src/routes/(auth)/profile/+page.svelte
msgid "Profile - Svelte Mini Apps"
msgstr "个人资料 - Svelte Mini Apps"

#: src/routes/(auth)/profile/+page.svelte
msgid "Profile page for Svelte Mini Apps, a collection of small, focused web applications built with Svelte."
msgstr "Svelte Mini Apps 的个人资料页面，这是一组使用 Svelte 构建的小型、专注的 Web 应用程序。"

#: src/routes/(auth)/profile/+page.svelte
msgid "Developer Dashboard"
msgstr "开发者仪表板"

#: src/routes/(auth)/profile/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseTrackerHeader.svelte
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/routes/(auth)/profile/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/routes/(auth)/profile/+page.svelte
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: src/routes/(auth)/profile/+page.svelte
msgid "Usage Stats"
msgstr "使用统计"

#: src/routes/(auth)/profile/+page.svelte
msgid "Learning"
msgstr "学习"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Sign Up | Svelte Mini Apps"
msgstr "注册 | Svelte Mini Apps"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Create your Svelte Mini Apps account"
msgstr "创建您的 Svelte Mini Apps 帐户"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Create an account"
msgstr "创建帐户"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Enter your details to get started"
msgstr "输入您的详细信息以开始"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Username requirements:"
msgstr "用户名要求："

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "3-31 characters long"
msgstr "3-31 个字符长"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Lowercase letters (a-z)"
msgstr "小写字母 (a-z)"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Numbers (0-9)"
msgstr "数字 (0-9)"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Underscores (_) and hyphens (-)"
msgstr "下划线 (_) 和连字符 (-)"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Must start with a letter"
msgstr "必须以字母开头"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Password requirements:"
msgstr "密码要求："

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Maximum 255 characters"
msgstr "最多 255 个字符"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "No spaces at beginning or end"
msgstr "开头或结尾没有空格"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Case sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Tester"
msgstr "测试员"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "<0/> Create Account"
msgstr "<0/> 创建帐户"

#: src/routes/(auth)/register/+page.svelte
msgid "Already have an account? Sign In"
msgstr "已有帐户？登录"

#: src/routes/about/+page.svelte
#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "Features"
msgstr "特性"

#: src/routes/about/+page.svelte
#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "DataManagement"
msgstr "数据管理"

#: src/routes/about/+page.svelte
#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/routes/about/+page.svelte
#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "Philosophy"
msgstr "理念"

#: src/routes/about/+page.svelte
#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "Vision"
msgstr "愿景"

#: src/routes/about/+page.svelte
#: src/routes/about/+page.svelte
#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Attributions"
msgstr "贡献者"

#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "About Page | Svelte Mini Apps"
msgstr "关于页面 | Svelte Mini Apps"

#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "Discover more about Svelte Mini Apps on our About page. Learn about our innovative tools, unique Svelte applications, and how we're revolutionizing the Svelte ecosystem."
msgstr "在我们的“关于”页面上了解更多关于 Svelte Mini Apps 的信息。 了解我们的创新工具、独特的 Svelte 应用程序以及我们如何彻底改变 Svelte 生态系统。"

#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "Svelte, MiniApps, About, Tools, Applications, Ecosystem, Innovative, Unique"
msgstr "Svelte, MiniApps, 关于, 工具, 应用程序, 生态系统, 创新, 独特"

#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "Svelte Mini Apps: Powerful Tiny Tools Built with <0>SvelteKit <0/></0>"
msgstr "Svelte Mini Apps: 使用 <0>SvelteKit <0/></0> 构建的强大小型工具"

#: src/routes/about/+page.svelte
msgid ""
"<0>Supercharge your workflow!</0> Svelte Mini Apps are tiny, focused tools built with <1>SvelteKit</1> for lightning speed. Conquer\n"
"everyday tasks with ease."
msgstr "<0>增强您的工作流程！</0> Svelte Mini Apps 是使用 <1>SvelteKit</1> 构建的小型、专注的工具，速度极快。 轻松完成日常任务。"

#: src/routes/about/+page.svelte
msgid ""
"<0>Work anytime, anywhere!</0> These tiny web apps, built with <1>SvelteKit</1>, let you install them for\n"
"seamless offline access. Conquer your daily challenges, even without an internet connection."
msgstr "<0>随时随地工作！</0> 这些使用 <1>SvelteKit</1> 构建的小型 Web 应用程序允许您安装它们以实现无缝的离线访问。 即使没有互联网连接，也能克服您的日常挑战。"

#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "Like What You See?"
msgstr "喜欢你所看到的吗？"

#: src/routes/about/+page.svelte
msgid ""
"I'm available for freelance work, consulting, and exciting collaborations. Let's build\n"
"something amazing together with modern web technologies!"
msgstr "我提供自由职业、咨询和激动人心的合作机会。让我们一起使用现代 Web 技术构建出色的东西！"

#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "<0/> Hire Me <1/>"
msgstr "<0/> 雇佣我 <1/>"

#: src/routes/about/+page.svelte
msgid "<0/> Email Me"
msgstr "<0/> 给我发邮件"

#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "Apps | Svelte Mini Apps"
msgstr "应用 | Svelte 迷你应用"

#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "Explore a variety of useful mini applications built with Svelte. Find tools for productivity, entertainment, and more."
msgstr "探索使用 Svelte 构建的各种有用的迷你应用程序。查找提高工作效率、娱乐等的工具。"

#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "Explore Our Mini Applications"
msgstr "探索我们的迷你应用程序"

#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "Find App..."
msgstr "查找应用..."

#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "<0/>K"
msgstr "<0/>K"

#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "Search Apps"
msgstr "搜索应用"

#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "Find the mini application you're looking for"
msgstr "找到您正在寻找的迷你应用程序"

#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "Search by name, or description..."
msgstr "按名称或描述搜索..."

#. placeholder {0}: searchQuery
#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "No projects found matching \"{0}\""
msgstr "未找到与 \"{0}\" 匹配的项目"

#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "(Coming Soon)"
msgstr "（即将推出）"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
#: src/routes/apps/+page.svelte
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/lib/components/blocks/Info.svelte
#: src/lib/components/ui/dialog/dialog-content.svelte
#: src/lib/components/ui/sheet/sheet-content.svelte
#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/QRCodeDisplay.svelte
#: src/routes/apps/+page.svelte
#: src/routes/changelog/timeline/+page.svelte
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
#: src/routes/changelog/timeline/+page.svelte
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Advanced Emoji Tools"
msgstr "高级表情符号工具"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "An advanced toolset for working with emojis. Convert text to emojis, search for emojis, and more."
msgstr "用于处理表情符号的高级工具集。将文本转换为表情符号，搜索表情符号等。"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Advanced Emoji Tools ✨"
msgstr "高级表情符号工具 ✨"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Transform, search, and explore the world of emojis"
msgstr "转换、搜索和探索表情符号世界"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Tap any emoji to copy it to your clipboard 📋"
msgstr "点击任何表情符号将其复制到您的剪贴板 📋"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Transform"
msgstr "转换"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Text Transformation"
msgstr "文本转换"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Convert your text to and from emoji format"
msgstr "将您的文本转换为表情符号格式或从表情符号格式转换"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Enter text here..."
msgstr "在此处输入文本..."

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "<0>✨</0> Emojify"
msgstr "<0>✨</0> 表情符号化"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "<0>📝</0> Unemojify"
msgstr "<0>📝</0> 取消表情符号化"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "<0>🗑️</0> Strip Emojis"
msgstr "<0>🗑️</0> 移除表情符号"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "<0>🎯</0> Keep Only Emojis"
msgstr "<0>🎯</0> 仅保留表情符号"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "📋 Copy"
msgstr "📋 复制"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Emoji Checker"
msgstr "表情符号检查器"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Check if a word has an emoji equivalent"
msgstr "检查一个词是否具有等效的表情符号"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Enter a word to check..."
msgstr "输入要检查的单词..."

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Found an emoji!"
msgstr "找到了一个表情符号！"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "No emoji found"
msgstr "未找到表情符号"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Random Emoji"
msgstr "随机表情符号"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Get inspired with a random emoji"
msgstr "从随机表情符号中获取灵感"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Emoji copied to clipboard!"
msgstr "表情符号已复制到剪贴板！"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Copy Emoji <0>⌘C</0>"
msgstr "复制表情 <0>⌘C</0>"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Emoji name copied to clipboard!"
msgstr "表情符号名称已复制到剪贴板！"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Copy Name <0>⇧⌘C</0>"
msgstr "复制名称 <0>⇧⌘C</0>"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Emoji and name copied to clipboard!"
msgstr "表情符号和名称已复制到剪贴板！"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Copy Both <0>⌥⌘C</0>"
msgstr "全部复制 <0>⌥⌘C</0>"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "<0>🎲</0> Get Another"
msgstr "<0>🎲</0> 获取另一个"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Emoji Search"
msgstr "表情符号搜索"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Find the perfect emoji for your needs"
msgstr "找到满足您需求的完美表情符号"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Search emojis..."
msgstr "搜索表情符号..."

#. placeholder {0}: result.name
#. placeholder {0}: result.name
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Copied {0}!"
msgstr "已复制 {0}！"

#. placeholder {0}: result.name
#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Copied name: {0}"
msgstr "已复制名称：{0}"

#: src/routes/apps/(app)/advanced-emoji-tools/+page.svelte
msgid "Copied emoji and name!"
msgstr "已复制表情符号和名称！"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseSection.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseSection.svelte
msgid "Select Budget"
msgstr "选择预算"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetSection.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpensesList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemCard.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemCard.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseRecord.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "USD"
msgstr "美元"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "EUR"
msgstr "欧元"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "GBP"
msgstr "英镑"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "JPY"
msgstr "日元"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "CAD"
msgstr "加元"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "AUD"
msgstr "澳元"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "CHF"
msgstr "瑞士法郎"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "CNY"
msgstr "人民币"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "INR"
msgstr "印度卢比"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "BRL"
msgstr "巴西雷亚尔"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "NGN"
msgstr "尼日利亚奈拉"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Auto-backup cancelled"
msgstr "自动备份已取消"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Please fill in all fields"
msgstr "请填写所有字段"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Budget added successfully"
msgstr "预算已成功添加"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Expense added successfully"
msgstr "费用已成功添加"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "No expense selected for editing"
msgstr "未选择要编辑的费用"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Expense updated successfully"
msgstr "费用已成功更新"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Expense deleted"
msgstr "费用已删除"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "No budget selected for editing"
msgstr "未选择要编辑的预算"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Budget updated successfully"
msgstr "预算已成功更新"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Budget Tracker | Svelte Mini Apps"
msgstr "预算跟踪器 | Svelte Mini Apps"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Create and manage budgets, track expenses, and visualize your spending with our simple yet powerful budget tracking tool."
msgstr "使用我们简单而强大的预算跟踪工具，创建和管理预算、跟踪费用并可视化您的支出。"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Budget Tracker"
msgstr "预算跟踪器"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "FinanceApplication"
msgstr "财务应用"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Offer"
msgstr "提供"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Create budgets, Track expenses, Visualize spending, Multiple currency support"
msgstr "创建预算，跟踪支出，可视化消费，支持多种货币"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseTrackerHeader.svelte
#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "How to Use"
msgstr "如何使用"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. placeholder {0}: autoBackupCountdown
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Auto-backup in {0}s"
msgstr "将在 {0} 秒后自动备份"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ConfirmDeleteDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Auto-backup disabled - unsaved changes"
msgstr "自动备份已禁用 - 未保存的更改"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. placeholder {0}: AUTO_BACKUP_DELAY / 1000
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Auto-backup ({0}s)"
msgstr "自动备份（{0} 秒）"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> Backing up..."
msgstr "<0/> 备份中..."

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Backup to Server"
msgstr "备份到服务器"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> Loading..."
msgstr "<0/> 加载中..."

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Load from Server"
msgstr "从服务器加载"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "No Budgets Yet"
msgstr "尚无预算"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
msgid "Create your first budget to get started tracking your expenses."
msgstr "创建您的第一个预算，开始跟踪您的支出。"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Create Budget"
msgstr "创建预算"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Converting currencies..."
msgstr "转换货币中..."

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Successfully converted currencies"
msgstr "成功转换货币"

#. placeholder {0}: site().name
#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Currency Converter - {0}"
msgstr "货币转换器 - {0}"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Convert currencies effortlessly with our easy-to-use currency converter. Get instant results and accurate exchange rates."
msgstr "使用我们易于使用的货币转换器轻松转换货币。获取即时结果和准确的汇率。"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Currency Converter"
msgstr "货币转换器"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Convert currencies with real-time exchange rates"
msgstr "使用实时汇率转换货币"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/markdown-editor/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid "<0/> How to Use"
msgstr "<0/> 如何使用"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Convert Currency"
msgstr "转换货币"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Convert From"
msgstr "从"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Convert To"
msgstr "到"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Swap currencies"
msgstr "交换货币"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetSection.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseSection.svelte
#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Enter amount"
msgstr "输入金额"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Force Fresh Rate"
msgstr "强制刷新汇率"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid ""
"Please use Force Fresh Rate sparingly. The cache is only active for 8 minutes to\n"
"ensure rate accuracy."
msgstr "请谨慎使用强制刷新汇率。缓存仅在 8 分钟内有效，以确保汇率准确。"

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "<0/> Converting..."
msgstr "<0/> 转换中..."

#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Conversion Result"
msgstr "转换结果"

#. placeholder {0}: getCurrencyLabel(form?.currencyFrom)
#. placeholder {1}: Number( form.body.rate ).toLocaleString('en-US', { minimumFractionDigits: 4, maximumFractionDigits: 4 })
#. placeholder {2}: getCurrencyLabel(form?.currencyTo)
#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Exchange Rate: 1 {0} = {1} {2}"
msgstr "汇率：1 {0} = {1} {2}"

#. placeholder {0}: form.body.cacheAge !== undefined ? `${Math.floor(form.body.cacheAge / 60)}m ${form.body.cacheAge % 60}s ago` : 'just now'
#: src/routes/apps/(app)/currency-converter/+page.svelte
msgid "Cached {0}"
msgstr "缓存于 {0}"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Submitting..."
msgstr "提交中..."

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Svelte Mini Apps - English Dictionary App"
msgstr "Svelte Mini Apps - 英语词典应用"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Look up words and their meanings with our English Dictionary App. Explore definitions, synonyms, antonyms, and more. Built with SvelteKit for a fast and engaging experience."
msgstr "使用我们的英语词典应用程序查找单词及其含义。探索定义、同义词、反义词等。使用 SvelteKit 构建，提供快速且引人入胜的体验。"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "English Dictionary, Word Lookup, Definitions, Synonyms, Antonyms, Svelte, SvelteKit, Dictionary App"
msgstr "英语词典，单词查找，定义，同义词，反义词，Svelte，SvelteKit，词典应用"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "English Dictionary"
msgstr "英语词典"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Explore the world of words together."
msgstr "一起探索文字的世界。"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Enter a word"
msgstr "输入一个词"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Find Meaning"
msgstr "查找含义"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Searching for meaning..."
msgstr "搜索含义中..."

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Synonyms:"
msgstr "同义词："

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Antonyms:"
msgstr "反义词："

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "Origin"
msgstr "起源"

#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "View License"
msgstr "查看许可证"

#. placeholder {0}: item.license.name
#: src/routes/apps/(app)/dictionary-app/+page.svelte
msgid "License: {0} <0/>"
msgstr "许可证：{0} <0/>"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/+page.svelte
msgid "GitHub Contribution Tracker"
msgstr "GitHub 贡献跟踪器"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/+page.svelte
msgid "GitHub Username"
msgstr "GitHub 用户名"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/+page.svelte
msgid "Enter GitHub username"
msgstr "输入 GitHub 用户名"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/+page.svelte
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/+page.svelte
msgid "Track Contributions"
msgstr "跟踪贡献"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "Reloading page..."
msgstr "重新加载页面..."

#. placeholder {0}: user
#. placeholder {1}: year
#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "Visualize {0}'s GitHub contributions for {1} with interactive charts and heatmaps. Track their coding activity, streaks, and more."
msgstr "使用交互式图表和热图可视化 {0} 在 {1} 年的 GitHub 贡献。跟踪他们的编码活动、连胜记录等。"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "GitHub Contributions"
msgstr "GitHub 贡献"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "For <0/> <1>•</1> <2/>"
msgstr "对于 <0/> <1>•</1> <2/>"

#. placeholder {0}: data.props.year
#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "In {0}, you made <0/> <1/>"
msgstr "在 {0} 年，你做出了 <0/> <1/>"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "contribution"
msgstr "贡献"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "contributions"
msgstr "贡献"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "MMM"
msgstr "MMM"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "MMMM"
msgstr "MMMM"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "Contributions"
msgstr "贡献"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "View Contribution Heat Map"
msgstr "查看贡献热图"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "More Stats"
msgstr "更多统计信息"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "MMMM yyyy"
msgstr "yyyy 年 MMMM 月"

#. placeholder {0}: month.reduce((a, b) => a + b.contributionCount, 0)
#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "Total Contributions: {0}"
msgstr "总贡献：{0}"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "View Chart"
msgstr "查看图表"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "Heat Map"
msgstr "热图"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "Back to Top"
msgstr "回到顶部"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/+page.svelte
msgid "Reload Page"
msgstr "重新加载页面"

#: src/routes/apps/(app)/markdown-editor/+page.svelte
msgid "Markdown Editor - Write and Preview Markdown with Ease"
msgstr "Markdown 编辑器 - 轻松编写和预览 Markdown"

#: src/routes/apps/(app)/markdown-editor/+page.svelte
msgid "Experience a seamless Markdown editing with our Svelte and Carta-MD powered editor. Write, preview, and save your markdown content effortlessly."
msgstr "使用我们由 Svelte 和 Carta-MD 提供支持的编辑器，体验无缝的 Markdown 编辑。轻松编写、预览和保存您的 markdown 内容。"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/markdown-editor/+page.svelte
msgid "Markdown Editor"
msgstr "Markdown 编辑器"

#: src/routes/apps/(app)/markdown-editor/+page.svelte
msgid ""
"Write, preview, and edit Markdown with a lightweight, browser-based editor. Your content\n"
"is automatically saved to localStorage so you won't lose changes."
msgstr "使用轻量级的基于浏览器的编辑器编写、预览和编辑 Markdown。您的内容会自动保存到 localStorage，因此您不会丢失更改。"

#: src/routes/apps/(app)/markdown-editor/+page.svelte
msgid "New to Markdown? See the <0>Markdown guide</0> for quick syntax tips."
msgstr "不熟悉 Markdown？请参阅 <0>Markdown 指南</0> 以获取快速语法提示。"

#: src/routes/apps/(app)/markdown-editor/+page.svelte
msgid "Loading editor…"
msgstr "加载编辑器..."

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Switched to session"
msgstr "已切换到会话"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "You must be logged in to backup data"
msgstr "您必须登录才能备份数据"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "You must be logged in to sync data"
msgstr "您必须登录才能同步数据"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Medication Tracker - Track Your Medications"
msgstr "药物追踪器 - 追踪您的药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Track your medications, treatment sessions, and medication adherence. Never miss a dose with our comprehensive medication tracking system."
msgstr "追踪您的药物、治疗过程和药物依从性。使用我们全面的药物追踪系统，绝不会错过任何一次剂量。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> Medication Tracker"
msgstr "<0/> 药物追踪器"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Track your treatment sessions and medication adherence"
msgstr "追踪您的治疗过程和药物依从性"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Active Session:"
msgstr "活动会话:"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Select session"
msgstr "选择会话"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "• Ended"
msgstr "• 已结束"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "• Ongoing"
msgstr "• 进行中"

#. placeholder {0}: session.medications.length
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "{0} medications <0/>"
msgstr "{0} 种药物 <0/>"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Not Backed Up"
msgstr "未备份"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Backed Up"
msgstr "已备份"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Syncing..."
msgstr "正在同步..."

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Sync from server"
msgstr "从服务器同步"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid ""
"<0>Sync from server:</0> Ensures local data is synchronized, then downloads\n"
"and merges server data using timestamps for conflict resolution."
msgstr "<0>从服务器同步:</0> 确保本地数据已同步，然后下载并合并服务器数据，使用时间戳解决冲突。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseTrackerHeader.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Backing up..."
msgstr "正在备份..."

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseTrackerHeader.svelte
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid ""
"<0>Backup:</0> Save your current local data to the server. Use this to\n"
"prevent data loss."
msgstr "<0>备份:</0> 将您当前的本地数据保存到服务器。使用此选项可防止数据丢失。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Manage Sessions"
msgstr "管理会话"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#. placeholder {0}: formatDate(activeSession.startDate)
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Started {0}"
msgstr "开始于 {0}"

#. placeholder {0}: formatDate(activeSession.endDate)
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "• Ended {0}"
msgstr "• 结束于 {0}"

#. placeholder {0}: activeSession.medications.length
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "• {0} medications"
msgstr "• {0} 种药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Adherence"
msgstr "依从性"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "Taken"
msgstr "已服用"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "No Active Treatment Session"
msgstr "没有活动的治疗会话"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "Create a treatment session to start tracking your medications"
msgstr "创建一个治疗会话以开始追踪您的药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> Create Treatment Session"
msgstr "<0/> 创建治疗会话"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> Today"
msgstr "<0/> 今天"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> Medications"
msgstr "<0/> 药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> History"
msgstr "<0/> 历史"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> Statistics"
msgstr "<0/> 统计"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "Total Doses"
msgstr "总剂量"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "Skipped"
msgstr "跳过"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "Missed"
msgstr "错过"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "T"
msgstr "T"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Please fill in all required fields"
msgstr "请填写所有必填字段"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Item added successfully!"
msgstr "项目添加成功!"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Item updated successfully!"
msgstr "项目更新成功!"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Purchase record added successfully!"
msgstr "购买记录添加成功!"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Purchase record updated successfully!"
msgstr "购买记录更新成功!"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Please log in to backup your data"
msgstr "请登录以备份您的数据"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Please log in to refresh data from server"
msgstr "请登录以从服务器刷新数据"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "You have unsaved changes. Refreshing will override your local changes with server data. Continue?"
msgstr "您有未保存的更改。刷新会将您的本地更改覆盖为服务器数据。继续吗？"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseTrackerHeader.svelte
msgid "Purchase Tracker"
msgstr "消费追踪器"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Track your purchases over time with detailed records"
msgstr "通过详细的记录跟踪您随时间的消费"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Delete Item"
msgstr "删除项目"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Are you sure you want to delete this item and all its purchase records? This will permanently remove all associated data."
msgstr "确定要删除此项目及其所有购买记录吗？这将永久删除所有关联的数据。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Delete Purchase Record"
msgstr "删除购买记录"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/+page.svelte
msgid "Are you sure you want to delete this purchase record? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除此购买记录吗？此操作无法撤消。"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid ""
"My Social Links:\n"
"\n"
""
msgstr ""
"我的社交链接:\n"
"\n"
""

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid ""
"BEGIN:VCARD\n"
"VERSION:3.0\n"
""
msgstr ""
"BEGIN:VCARD\n"
"VERSION:3.0\n"
""

#. placeholder {0}: contactInfo.name
#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid ""
"FN:{0}\n"
""
msgstr ""
"FN:{0}\n"
""

#. placeholder {0}: contactInfo.phone
#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid ""
"TEL:{0}\n"
""
msgstr ""
"TEL:{0}\n"
""

#. placeholder {0}: contactInfo.email
#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid ""
"EMAIL:{0}\n"
""
msgstr ""
"EMAIL:{0}\n"
""

#. placeholder {0}: contactInfo.website
#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid ""
"URL:{0}\n"
""
msgstr ""
"URL:{0}\n"
""

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid "END:VCARD"
msgstr "END:VCARD"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid "QR Code Generator"
msgstr "二维码生成器"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid "Generate and download QR codes for links, contact info, or any data you want to embed."
msgstr "生成并下载链接、联系信息或您想要嵌入的任何数据的二维码。"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid "QR Code, QR Code Generator, Encode QR, Save QR"
msgstr "二维码, 二维码生成器, 编码二维码, 保存二维码"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid "Create QR codes for text, URLs, contact information, and more. Download instantly."
msgstr "为文本、URL、联系信息等创建二维码。 立即下载。"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid "Text/URL"
msgstr "文本/URL"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid "Contact Card"
msgstr "联系卡片"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/+page.svelte
msgid "Social Links"
msgstr "社交链接"

#: src/routes/apps/(app)/random-emoji-generator/+page.svelte
msgid "Random Emoji Generator - Svelte Mini Apps"
msgstr "随机表情生成器 - Svelte 迷你应用"

#: src/routes/apps/(app)/random-emoji-generator/+page.svelte
msgid "Generate random emojis with our Random Emoji Generator. Click the button to get a new emoji. Perfect for fun and productivity."
msgstr "使用我们的随机表情生成器生成随机表情。 点击按钮获取新的表情。 非常适合娱乐和提高效率。"

#: src/routes/apps/(app)/random-emoji-generator/+page.svelte
msgid "Random Emoji, Emoji Generator, Fun, Productivity, Svelte Apps"
msgstr "随机表情, 表情生成器, 乐趣, 生产力, Svelte 应用"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/random-emoji-generator/+page.svelte
msgid "Random Emoji Generator"
msgstr "随机表情生成器"

#: src/routes/apps/(app)/random-emoji-generator/+page.svelte
msgid "<0/> Generate"
msgstr "<0/> 生成"

#: src/routes/apps/(app)/random-emoji-generator/+page.svelte
msgid "Emoji copied to clipboard"
msgstr "表情已复制到剪贴板"

#: src/routes/apps/(app)/random-emoji-generator/+page.svelte
msgid "<0/> Copy"
msgstr "<0/> 复制"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ"
msgstr "ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Please select at least one character type"
msgstr "请选择至少一种字符类型"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/PasswordDisplay.svelte
msgid "Password copied to clipboard"
msgstr "密码已复制到剪贴板"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/PasswordDisplay.svelte
msgid "Failed to copy password"
msgstr "复制密码失败"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Generates random passwords with configurable length and complexity. Secure your accounts with ease."
msgstr "生成具有可配置长度和复杂性的随机密码。 轻松保护您的帐户。"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Password Generator"
msgstr "密码生成器"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Generate secure, random passwords instantly"
msgstr "立即生成安全、随机的密码"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Your password will appear here"
msgstr "您的密码将在此处显示"

#. placeholder {0}: Math.round(passwordStrength)
#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Password Strength: {0}%"
msgstr "密码强度: {0}%"

#. placeholder {0}: passwordLength
#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Password Length: {0}"
msgstr "密码长度: {0}"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Uppercase Letters"
msgstr "大写字母"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Lowercase Letters"
msgstr "小写字母"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Special Characters"
msgstr "特殊字符"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Generate Password"
msgstr "生成密码"

#. placeholder {0}: savedPasswords?.length || 0
#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "View Saved Passwords ({0})"
msgstr "查看已保存的密码 ({0})"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Error loading saved passwords"
msgstr "加载已保存的密码时出错"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Hide Saved Passwords"
msgstr "隐藏已保存的密码"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Saved Passwords"
msgstr "已保存的密码"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "No saved passwords yet"
msgstr "尚未保存任何密码"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Your smoke-free journey begins now! 🎉"
msgstr "您的无烟之旅现在开始！🎉"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Previous attempt saved to history. Starting fresh! 💪"
msgstr "之前的尝试已保存到历史记录。重新开始！💪"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Craving logged! Stay strong! 💪"
msgstr "已记录渴望！保持坚强！💪"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Smoke-Free Tracker"
msgstr "无烟追踪器"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Track your smoke-free streak, monitor health improvements, and stay motivated on your journey to quit smoking."
msgstr "追踪您的无烟记录，监测健康改善情况，并在戒烟的旅程中保持动力。"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Your journey to a healthier life"
msgstr "您迈向更健康生活之旅"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "🔄 Sync"
msgstr "🔄 同步"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "☁️ Backup"
msgstr "☁️ 备份"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Log Craving"
msgstr "记录烟瘾"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "I Smoked"
msgstr "我抽烟了"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Ready to Quit Smoking?"
msgstr "准备好戒烟了吗？"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid ""
"Track your progress, monitor health improvements, and stay motivated on your smoke-free\n"
"journey."
msgstr "追踪您的进度，监测健康改善情况，并在您的无烟旅程中保持动力。"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> Start Your Journey"
msgstr "<0/> 开始您的旅程"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Milestones"
msgstr "里程碑"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Cravings"
msgstr "烟瘾"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Money Saved"
msgstr "节省的金额"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Cigarettes Avoided"
msgstr "避免的香烟"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Milestones Reached"
msgstr "达成的里程碑"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Craving Success"
msgstr "成功克服烟瘾"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> Next Milestone"
msgstr "<0/> 下一个里程碑"

#. placeholder {0}: smokeState.formatDuration( statistics.nextMilestone.duration - statistics.streakMinutes )
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "{0} remaining"
msgstr "还剩 {0}"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Start Your Smoke-Free Journey"
msgstr "开始您的无烟之旅"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "When did you have your last cigarette? We'll track your progress from that moment."
msgstr "您最后一次吸烟是什么时候？我们将从那一刻起追踪您的进度。"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Starting now with your last cigarette being right now"
msgstr "现在开始，您最后一次吸烟就是现在"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Your timer will begin from this moment"
msgstr "您的计时器将从这一刻开始"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "What to expect:"
msgstr "期望："

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "• Track your real-time smoke-free streak"
msgstr "• 追踪您的实时无烟记录"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "• Celebrate health improvement milestones"
msgstr "• 庆祝健康改善的里程碑"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "• Monitor money saved and cigarettes avoided"
msgstr "• 监测节省的金额和避免的香烟"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "• Log and manage cravings effectively"
msgstr "• 有效地记录和管理烟瘾"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "<0/> Start Journey"
msgstr "<0/> 开始旅程"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Confirm You Smoked"
msgstr "确认您吸烟了"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid ""
"Before we reset your streak, please confirm that you actually had a cigarette. This helps\n"
"ensure accurate tracking."
msgstr "在我们重置您的记录之前，请确认您确实吸烟了。这有助于确保准确的追踪。"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "What happens when you reset?"
msgstr "重置会发生什么？"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "• Your current streak timer will stop"
msgstr "• 您当前的记录计时器将停止"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "• This attempt will be saved to your history"
msgstr "• 此次尝试将被保存到您的历史记录中"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "• A new streak will begin immediately"
msgstr "• 一个新的连胜纪录将立即开始"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "• Your longest streak record remains intact"
msgstr "• 您的最长连胜纪录保持不变"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Are you sure you smoked?"
msgstr "您确定您抽烟了吗？"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid ""
"Only proceed if you actually had a cigarette. If this was a craving you resisted, consider\n"
"logging it instead."
msgstr "只有在您确实抽了一支烟的情况下才继续。如果这是一种您抵制的渴望，请考虑记录下来。"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Yes, I Smoked - Reset Streak"
msgstr "是的，我抽烟了 - 重置连胜"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Record a Smoke?"
msgstr "记录一次吸烟？"

#. placeholder {0}: statistics?.longestStreak ?? '0 minutes'
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid ""
"Don't be too hard on yourself. Recovery isn't linear. Let's reset your streak and keep\n"
"going. Your longest streak of {0} is still an achievement!"
msgstr "不要对自己太苛刻。恢复不是线性的。让我们重置您的连胜纪录并继续前进。您最长的 {0} 连胜仍然是一项成就！"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Reset Streak"
msgstr "重置连胜"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Log a Craving"
msgstr "记录一次渴望"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/+page.svelte
msgid "Track your cravings to understand your triggers and improve your strategy."
msgstr "追踪您的渴望，以了解您的诱因并改进您的策略。"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Text Summarizer - Create Concise Summaries Instantly"
msgstr "文本摘要器 - 立即创建简洁的摘要"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Quickly summarize long text into concise versions with our Text Summarizer tool. Perfect for students, researchers, and professionals who need to extract key information."
msgstr "使用我们的文本摘要器工具，将长文本快速总结成简洁的版本。非常适合需要提取关键信息的学生、研究人员和专业人士。"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Text Summarizer"
msgstr "文本摘要器"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid ""
"Welcome to the <0>Text Summarizer</0>! Quickly create concise summaries of longer texts using algorithmic extractive\n"
"techniques, not AI."
msgstr "欢迎使用 <0>文本摘要器</0>！使用算法提取技术（而非 AI）快速创建较长文本的简洁摘要。"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid ""
"Save time and focus on what matters by pasting your text, adjusting the summary length,\n"
"and getting results instantly. Try it with sample text or your own content!"
msgstr "通过粘贴文本、调整摘要长度并立即获得结果，节省时间并专注于重要事项。使用示例文本或您自己的内容试一试！"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Input Text"
msgstr "输入文本"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Enter or paste the text you want to summarize"
msgstr "输入或粘贴您要总结的文本"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. placeholder {0}: inputWordCount
#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "{0} words"
msgstr "{0} 个字"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Enter text to summarize..."
msgstr "输入要总结的文本..."

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Load Sample"
msgstr "加载示例"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Summary Settings"
msgstr "摘要设置"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Adjust how your summary is generated"
msgstr "调整摘要的生成方式"

#. placeholder {0}: summaryRatioState
#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Summary Length: {0}% of original"
msgstr "摘要长度：原始文本的 {0}%"

#. placeholder {0}: targetWordCount
#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Target: ~{0} words"
msgstr "目标：约 {0} 个字"

#. placeholder {0}: maxWordsState
#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Maximum Words: {0}"
msgstr "最多字数：{0}"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Generate Summary"
msgstr "生成摘要"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#. placeholder {0}: summaryWordCount
#. placeholder {1}: Math.round( (summaryWordCount / Math.max(1, inputWordCount)) * 100 )
#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "{0} words ({1}% of original)"
msgstr "{0} 个字（占原始文本的 {1}%）"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Your summarized text will appear here"
msgstr "您总结的文本将出现在这里"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Click \"Generate Summary\" to create a summary of your text"
msgstr "单击“生成摘要”以创建文本摘要"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "<0/> How It Works"
msgstr "<0/> 工作原理"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid ""
"This Text Summarizer uses an extractive summarization algorithm to identify and\n"
"extract the most important sentences from your text."
msgstr "此文本摘要器使用提取式摘要算法来识别和提取文本中最重要的句子。"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "The process works as follows:"
msgstr "该过程的工作方式如下："

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "The text is broken down into sentences."
msgstr "文本被分解成句子。"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Each sentence is scored based on the frequency and importance of words it contains."
msgstr "根据每个句子包含的单词的频率和重要性对其进行评分。"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "The highest-scoring sentences are selected to form a coherent summary."
msgstr "选择得分最高的句子以形成连贯的摘要。"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "The summary length is adjusted based on your settings."
msgstr "摘要长度根据您的设置进行调整。"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid ""
"Note: For best results, use well-structured text with clear paragraphs. This\n"
"summarizer works best with informational or educational content rather than creative\n"
"writing."
msgstr "注意：为了获得最佳效果，请使用结构良好的文本和清晰的段落。此摘要器最适合信息或教育内容，而不是创意写作。"

#: src/routes/apps/(app)/text-summarizer/+page.svelte
msgid "Reset Everything"
msgstr "重置所有内容"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Invalid input"
msgstr "无效的输入"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Select unit type"
msgstr "选择单位类型"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Select from unit"
msgstr "选择起始单位"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Select to unit"
msgstr "选择目标单位"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Unit Converter - Svelte Mini Apps"
msgstr "单位转换器 - Svelte Mini Apps"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Convert between various units of measurement including length, temperature, volume, mass, area, time, angle, data, energy, force, power, and pressure."
msgstr "在各种测量单位之间进行转换，包括长度、温度、体积、质量、面积、时间、角度、数据、能量、力、功率和压力。"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Unit Converter"
msgstr "单位转换器"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Convert between various units of measurement with ease"
msgstr "轻松地在各种测量单位之间进行转换"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Select Unit Type"
msgstr "选择单位类型"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Choose the category of units you want to convert"
msgstr "选择您要转换的单位类别"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Conversion"
msgstr "转换"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Enter a value and select units to convert"
msgstr "输入一个值并选择单位进行转换"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Enter value"
msgstr "输入值"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Clear input"
msgstr "清除输入"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "From"
msgstr "从"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Swap units"
msgstr "交换单位"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Result"
msgstr "结果"

#. placeholder {0}: formattedInputValue
#. placeholder {1}: formattedFromUnitLabel
#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "{0} {1} equals"
msgstr "{0} {1} 等于"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Converting..."
msgstr "转换中..."

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid "Enter a value to see the conversion result"
msgstr "输入一个值以查看转换结果"

#: src/routes/apps/(app)/unit-converter/+page.svelte
msgid ""
"Supports conversion between length, temperature, volume, mass, area, time, angle, data,\n"
"energy, force, power, and pressure units."
msgstr "支持长度、温度、体积、质量、面积、时间、角度、数据、能量、力、功率和压力单位之间的转换。"

#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "Escape"
msgstr "退出"

#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "Beta Version"
msgstr "测试版"

#: src/lib/components/blocks/BetaBanner.svelte
#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "This app is in beta. Features may be unstable or incomplete."
msgstr "此应用程序为测试版。功能可能不稳定或不完整。"

#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "Todo List"
msgstr "待办事项列表"

#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "<0/> Add Column"
msgstr "<0/> 添加列"

#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "Enter todo text..."
msgstr "输入待办事项文本..."

#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "<0/> Add Todo"
msgstr "<0/> 添加待办事项"

#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "Edit Todo"
msgstr "编辑待办事项"

#: src/routes/apps/(app)/todo-list/+page.svelte
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Changelog: Svelte 4 to Svelte 5 Migration"
msgstr "更新日志：Svelte 4 到 Svelte 5 迁移"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Track our journey from Svelte 4 to Svelte 5, featuring offline-first architecture, enhanced performance, and progressive web app capabilities."
msgstr "追踪我们从 Svelte 4 到 Svelte 5 的旅程，具有离线优先架构、增强的性能和渐进式 Web 应用程序功能。"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: src/lib/components/blocks/RouteHead.svelte
#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Michael Obele"
msgstr "Michael Obele"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid ""
"Explore our Svelte 5 migration — a focused modernization bringing offline-first resilience,\n"
"faster rendering with smaller bundles, enhanced PWA capabilities, and improved developer\n"
"experience across the app."
msgstr "探索我们的 Svelte 5 迁移 — 一项重点现代化，为整个应用程序带来离线优先的弹性、使用更小 bundles 的更快渲染、增强的 PWA 功能以及改进的开发者体验。"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "<0/> More <1/>"
msgstr "<0/> 更多 <1/>"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Changelog Sections"
msgstr "更新日志章节"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "<0/> Announcements"
msgstr "<0/> 公告"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "<0/> Planned Features"
msgstr "<0/> 计划功能"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Detailed timeline of our Svelte 5 migration journey"
msgstr "我们 Svelte 5 迁移之旅的详细时间线"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "View Timeline"
msgstr "查看时间线"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Latest news and upcoming features"
msgstr "最新消息和即将推出的功能"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "View Announcements"
msgstr "查看公告"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Planned Features"
msgstr "计划功能"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Explore what's coming next"
msgstr "探索接下来会发生什么"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "View Features"
msgstr "查看功能"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "TL;DR: Development Insights"
msgstr "TL;DR：开发见解"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Real-time insights from our automated changelog system."
msgstr "来自我们自动化更新日志系统的实时见解。"

#. placeholder {0}: type
#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "{0}s"
msgstr "{0}个"

#. placeholder {0}: stats.recent.length
#. placeholder {1}: stats.recent.length === 1 ? '' : 's'
#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "{0} recent update{1}"
msgstr "{0} 个最近的更新{1}"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "No recent activity"
msgstr "最近没有活动"

#. placeholder {0}: stats.recent.length - 2
#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "+{0} more..."
msgstr "+{0} 更多..."

#. placeholder {0}: type
#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "All {0}s are from earlier periods"
msgstr "所有 {0} 均来自早期"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Highlights"
msgstr "亮点"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Need Svelte 4?"
msgstr "需要 Svelte 4 吗？"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Legacy version access and migration resources"
msgstr "旧版本访问和迁移资源"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Legacy"
msgstr "旧版本"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid ""
"If you depend on the Svelte 4 release, open the legacy app. The new app focuses on\n"
"performance and PWA features; review your integration before upgrading."
msgstr "如果您依赖 Svelte 4 版本，请打开旧版应用程序。 新应用程序侧重于性能和 PWA 功能； 升级前请查看您的集成。"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Open Legacy App"
msgstr "打开旧版应用"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "Note: Legacy builds may not include the latest security or PWA improvements."
msgstr "注意：旧版本可能不包含最新的安全或 PWA 改进。"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Svelte-MiniApps: Mobile & Desktop Coming Soon"
msgstr "Svelte-MiniApps：移动和桌面版本即将推出"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将推出"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "We're excited to announce plans to build official mobile and desktop companion apps for Svelte-MiniApps. The apps will be designed to complement the PWA and provide native experiences for offline use, quicker access to frequently used mini-apps, and optional OS integrations."
msgstr "我们很高兴地宣布计划为 Svelte-MiniApps 构建官方移动和桌面配套应用程序。 这些应用程序旨在补充 PWA，并为离线使用、更快地访问常用迷你应用程序和可选的操作系统集成提供原生体验。"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Native shell with offline-first support and selective sync for user data"
msgstr "具有离线优先支持和用户数据选择性同步的本机外壳"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Tight integration with the existing PWA and account system"
msgstr "与现有 PWA 和帐户系统的紧密集成"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Desktop builds (Tauri or Capacitor) with native menus and system tray"
msgstr "带有本机菜单和系统托盘的桌面版本（Tauri 或 Capacitor）"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "File issues for features you want in the mobile/desktop apps"
msgstr "为您想要的移动/桌面应用程序中的功能提交问题"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Create Issue"
msgstr "创建问题"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Testing"
msgstr "测试"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Volunteer to test prototypes when available"
msgstr "在有原型可用时自愿测试"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Join Testing"
msgstr "加入测试"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Announcements - Changelog - Svelte Mini Apps"
msgstr "公告 - 更新日志 - Svelte Mini Apps"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Stay updated with the latest announcements and future plans for Svelte Mini Apps"
msgstr "随时了解 Svelte Mini Apps 的最新公告和未来计划"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Announcements - Changelog"
msgstr "公告 - 更新日志"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Stay updated with the latest announcements and future plans for Svelte Mini Apps including mobile and desktop companion apps"
msgstr "随时了解 Svelte Mini Apps 的最新公告和未来计划，包括移动和桌面配套应用程序"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Latest Announcements"
msgstr "最新公告"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid ""
"Stay informed about major milestones, new features, and exciting developments in Svelte\n"
"MiniApps."
msgstr "随时了解 Svelte Mini Apps 中的重大里程碑、新功能和令人兴奋的开发。"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "<0/> Planned Highlights"
msgstr "<0/> 计划亮点"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "How You Can Help"
msgstr "您可以如何提供帮助"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid ""
"We value your input! Here are ways you can contribute to the development of mobile and\n"
"desktop apps."
msgstr "我们重视您的意见！ 以下是您可以为移动和桌面应用程序的开发做出贡献的方式。"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "No Announcements Yet"
msgstr "暂无公告"

#: src/routes/changelog/announcements/+page.svelte
msgid "Check back soon for exciting updates and announcements about Svelte Mini Apps!"
msgstr "请稍后回来查看有关 Svelte Mini Apps 的精彩更新和公告！"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Mobile Companion Apps"
msgstr "移动配套应用程序"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Ideation"
msgstr "构思"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Prototype"
msgstr "原型"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha（内测版）"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Beta"
msgstr "Beta（公测版）"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Public Release"
msgstr "公开发布"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "WebView shell"
msgstr "WebView 外壳"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Capacitor"
msgstr "Capacitor"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "React Native"
msgstr "React Native"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Offline-first"
msgstr "离线优先"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Selective sync"
msgstr "选择性同步"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Native integrations"
msgstr "原生集成"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Desktop Companion Apps"
msgstr "桌面辅助应用"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Windows, macOS, Linux apps with native menus and system tray"
msgstr "具有原生菜单和系统托盘的 Windows、macOS、Linux 应用程序"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Tauri (recommended)"
msgstr "Tauri（推荐）"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Electron"
msgstr "Electron"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Native menus"
msgstr "原生菜单"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "System tray"
msgstr "系统托盘"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Window controls"
msgstr "窗口控件"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Announcements Page"
msgstr "公告页面"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Markdown-backed announcements with server-side listing"
msgstr "使用 Markdown 支持的公告，并具有服务器端列表"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Implemented"
msgstr "已实现"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Playground"
msgstr "游乐场"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Learning area with walkthroughs and interactive sandbox"
msgstr "带有演练和交互式沙盒的学习区域"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Non-interactive stepper with Next/Prev controls"
msgstr "带有“下一步/上一步”控件的非交互式步进器"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Interactive sandbox (StackBlitz/CodeSandbox)"
msgstr "交互式沙盒 (StackBlitz/CodeSandbox)"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Walkthroughs Per-App"
msgstr "每个应用的演练"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Chunked learning steps for each mini-app"
msgstr "每个迷你应用的块状学习步骤"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Data Model"
msgstr "数据模型"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "UI"
msgstr "UI（用户界面）"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Logic"
msgstr "逻辑"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Deployment"
msgstr "部署"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Timeline UI & Data"
msgstr "时间线 UI & 数据"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Structured milestone tracking and roadmap visualization"
msgstr "结构化的里程碑跟踪和路线图可视化"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "JSON milestones"
msgstr "JSON 里程碑"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Accessibility & UX"
msgstr "可访问性 & UX（用户体验）"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Enhanced keyboard navigation and screen-reader support"
msgstr "增强的键盘导航和屏幕阅读器支持"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Keyboard navigation"
msgstr "键盘导航"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Screen-reader affordances"
msgstr "屏幕阅读器辅助功能"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Budget Tracker Export"
msgstr "预算跟踪器导出"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Export budget data as PDF or image files"
msgstr "将预算数据导出为 PDF 或图像文件"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Client-side Export (MVP)"
msgstr "客户端导出 (MVP)"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "No server changes"
msgstr "无需服务器更改"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Works offline"
msgstr "离线工作"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Fast iteration"
msgstr "快速迭代"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Layout quirks"
msgstr "布局怪癖"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Memory-heavy for large data"
msgstr "对于大型数据，内存占用较重"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Server-side Rendering"
msgstr "服务器端渲染"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Consistent rendering"
msgstr "一致的渲染"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Handles complex CSS"
msgstr "处理复杂的 CSS"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Requires server infrastructure"
msgstr "需要服务器基础设施"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Rate limiting needed"
msgstr "需要速率限制"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Puppeteer"
msgstr "Puppeteer"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Playwright"
msgstr "Playwright"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Native App Integration"
msgstr "原生应用程序集成"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Leverages native APIs"
msgstr "利用原生 API"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Platform-specific implementation"
msgstr "平台特定的实现"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Client-side export with html2canvas + jsPDF"
msgstr "使用 html2canvas + jsPDF 的客户端导出"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Planned Features | Svelte Mini Apps Changelog"
msgstr "计划功能 | Svelte Mini Apps 更新日志"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Explore upcoming features and planned enhancements for Svelte-MiniApps, including mobile apps, desktop companions, and new functionality."
msgstr "了解 Svelte-MiniApps 即将推出的功能和计划的增强功能，包括移动应用程序、桌面辅助程序和新功能。"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid ""
"Discover what's coming next for Svelte-MiniApps. From mobile and desktop companion apps to\n"
"enhanced learning tools and accessibility improvements, explore our development roadmap."
msgstr "了解 Svelte-MiniApps 的下一步发展方向。从移动和桌面辅助应用程序到增强的学习工具和可访问性改进，探索我们的开发路线图。"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "High-Level Features"
msgstr "高级功能"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Phases:"
msgstr "阶段："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Capabilities:"
msgstr "能力："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "MVP:"
msgstr "MVP（最小可行产品）："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Long-term:"
msgstr "长期："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Steps:"
msgstr "步骤："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Data Format:"
msgstr "数据格式："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Source:"
msgstr "来源："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Features:"
msgstr "功能："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Budget Tracker Export Feature"
msgstr "预算跟踪器导出功能"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Implementation Options"
msgstr "实施选项"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Pros:"
msgstr "优点："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Cons:"
msgstr "缺点："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Libraries:"
msgstr "库："

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Recommended MVP"
msgstr "推荐的 MVP"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "<0/> Export PDF"
msgstr "<0/> 导出 PDF"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "<0/> Export Image"
msgstr "<0/> 导出图像"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Implementation Notes"
msgstr "实施说明"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Next Steps"
msgstr "下一步"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Priority actions for development"
msgstr "开发的优先操作"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Break features into issues and assign estimates"
msgstr "将功能分解为问题并分配估算"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Implement walkthrough stepper and announcements page"
msgstr "实施演练步进器和公告页面"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Create follow-up issue for interactive sandboxes"
msgstr "为交互式沙盒创建后续问题"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Evaluate server-side export endpoints"
msgstr "评估服务器端导出端点"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Contributing"
msgstr "贡献"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "How to add new feature ideas"
msgstr "如何添加新功能创意"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Add single bullets for small ideas"
msgstr "为小创意添加单个要点"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Use template format for larger ideas"
msgstr "对于较大的创意，请使用模板格式"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "Update Table of Contents when adding headings"
msgstr "添加标题时更新目录"

#: src/routes/changelog/planned-features/+page.svelte
msgid "<0/> Create Issue"
msgstr "<0/> 创建问题"

#: src/routes/changelog/timeline/+page.svelte
msgid "Detailed timeline of our Svelte 4 to Svelte 5 migration journey, featuring key milestones, technical updates, and development progress."
msgstr "我们从 Svelte 4 到 Svelte 5 的迁移旅程的详细时间线，包括关键里程碑、技术更新和开发进度。"

#: src/routes/changelog/timeline/+page.svelte
msgid ""
"Follow our detailed journey from Svelte 4 to Svelte 5, with key milestones, technical updates,\n"
"and development progress tracking our modernization efforts."
msgstr "了解我们从 Svelte 4 到 Svelte 5 的详细过程，包括关键里程碑、技术更新和开发进度，跟踪我们的现代化工作。"

#: src/routes/changelog/timeline/+page.svelte
msgid "Manual Entries"
msgstr "手动条目"

#: src/routes/changelog/timeline/+page.svelte
msgid "Auto-Generated"
msgstr "自动生成"

#: src/routes/changelog/timeline/+page.svelte
msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Svelte/SvelteKit"
msgstr "Svelte/SvelteKit"

#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "SM"
msgstr "SM"

#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "TypeScript"
msgstr "TypeScript"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "TS"
msgstr "TS"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "React/Next.js"
msgstr "React/Next.js"

#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "R"
msgstr "R"

#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Node.js"
msgstr "Node.js"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "ND"
msgstr "ND"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Intermediate"
msgstr "中级"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "PY"
msgstr "PY"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Database Design"
msgstr "数据库设计"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "DB"
msgstr "DB"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "UI/UX Design"
msgstr "UI/UX 设计"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "UX"
msgstr "UX"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "DevOps/CI/CD"
msgstr "DevOps/CI/CD"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "DO"
msgstr "DO"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "A collection of productivity mini-apps built with SvelteKit and modern web technologies"
msgstr "一组使用 SvelteKit 和现代 Web 技术构建的效率迷你应用程序"

#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Svelte 5"
msgstr "Svelte 5"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "SvelteKit"
msgstr "SvelteKit"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Tailwind CSS"
msgstr "Tailwind CSS"

#: src/routes/hire/+page.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Prisma"
msgstr "Prisma"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Featured Project"
msgstr "精选项目"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "VaultNote"
msgstr "VaultNote"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "A modern, secure, and open-source desktop application designed to be a productivity hub for professionals, developers, and power users. VaultNote integrates essential tools into a single, focused, and trustworthy environment."
msgstr "一款现代、安全且开源的桌面应用程序，旨在成为专业人士、开发人员和高级用户的效率中心。VaultNote 将基本工具集成到一个专注且值得信赖的环境中。"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Rust"
msgstr "Rust"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Tauri"
msgstr "Tauri"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Active Development"
msgstr "积极开发中"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Myth Buster"
msgstr "神话终结者"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "An interactive web application transforming myth verification into a profound, user-guided research journey. Leveraging the Perplexity Sonar API, it acts as a dynamic AI research assistant empowering users to uncover layers of information, critically examine evidence, explore diverse contexts, and synthesize knowledge into coherent understanding."
msgstr "一个交互式Web应用程序，将神话验证转化为深刻的、用户引导的研究之旅。利用Perplexity Sonar API，它充当动态AI研究助手，帮助用户揭示信息层面，批判性地审查证据，探索不同的上下文，并将知识综合为连贯的理解。"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Perplexity Sonar API"
msgstr "Perplexity Sonar API"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Hackathon Project"
msgstr "黑客马拉松项目"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Various Open Source"
msgstr "各种开源项目"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Contributions to open source projects and community development"
msgstr "对开源项目和社区发展的贡献"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "React"
msgstr "React"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Community Contributions"
msgstr "社区贡献"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Full-Stack Web Development"
msgstr "全栈Web开发"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "End-to-end web application development with modern frameworks"
msgstr "使用现代框架进行端到端Web应用程序开发"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Svelte/SvelteKit Consulting"
msgstr "Svelte/SvelteKit咨询"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Expert guidance on Svelte ecosystem and best practices"
msgstr "关于Svelte生态系统和最佳实践的专家指导"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "UI/UX Implementation"
msgstr "UI/UX实施"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Transforming designs into pixel-perfect, responsive interfaces"
msgstr "将设计转化为像素完美、响应式的界面"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Performance Optimization"
msgstr "性能优化"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Improving application speed, accessibility, and user experience"
msgstr "提高应用程序的速度、可访问性和用户体验"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Hire Michael - Full-Stack Developer | Svelte Mini Apps"
msgstr "雇佣Michael - 全栈开发者 | Svelte Mini Apps"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Hire Michael — Full‑stack developer and Svelte maintainer. I build fast, maintainable web apps with SvelteKit, TypeScript and Node. Open to freelance, contract, and collaboration."
msgstr "雇佣Michael - 全栈开发者和Svelte维护者。我使用SvelteKit、TypeScript和Node构建快速、可维护的Web应用程序。欢迎自由职业、合同和合作。"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "<0/> Back to Home"
msgstr "<0/> 返回首页"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Available for Work"
msgstr "可以工作"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Let's Build Something <0>Amazing</0>"
msgstr "让我们构建一些<0>了不起的</0>东西"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid ""
"Full‑stack developer specializing in <0>Svelte & SvelteKit</0>. I build fast, maintainable web applications with modern technologies. Open to\n"
"freelance, contract work, and exciting collaborations."
msgstr "全栈开发人员，专门从事<0>Svelte & SvelteKit</0>。 我使用现代技术构建快速、可维护的 Web 应用程序。 欢迎自由职业、合同工作和令人兴奋的合作。"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "<0/> Get In Touch <1/>"
msgstr "<0/> 联系我 <1/>"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "View Work <0/>"
msgstr "查看作品 <0/>"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Years Experience"
msgstr "年经验"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Projects Completed"
msgstr "完成项目"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Client Satisfaction"
msgstr "客户满意度"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid ""
"Full‑stack developer and open source enthusiast passionate about building fast,\n"
"maintainable web applications. I specialize in <0>SvelteKit</0>, <1>TypeScript</1>, and modern web technologies."
msgstr "全栈开发人员和开源爱好者，热衷于构建快速、可维护的 Web 应用程序。 我专精于 <0>SvelteKit</0>、<1>TypeScript</1> 和现代 Web 技术。"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid ""
"Beyond code, I contribute to Svelte projects, mentor developers, and love collaborating\n"
"on innovative solutions. Let's create something exceptional together!"
msgstr "除了代码之外，我还为 Svelte 项目做出贡献，指导开发人员，并喜欢合作开发创新解决方案。 让我们一起创造一些卓越的东西！"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "<0/> Available Now"
msgstr "<0/> 立即可以"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "<0/> Fast Response"
msgstr "<0/> 快速响应"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Technical Skills"
msgstr "技术技能"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Services Offered"
msgstr "提供的服务"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Get In Touch"
msgstr "联系我"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Email Me"
msgstr "给我发邮件"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "hire@svelte-apps.me"
msgstr "hire@svelte-apps.me"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Bluesky"
msgstr "Bluesky"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Discord: michael_obele"
msgstr "Discord: michael_obele"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Featured Projects"
msgstr "特色项目"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "View project"
msgstr "查看项目"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "Let's Work Together!"
msgstr "让我们一起工作吧！"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid ""
"I'm open to freelance and consulting work, as well as collaboration on open source\n"
"projects and mentoring. Share a brief note about your project and I'll get back to you\n"
"within 24 hours."
msgstr "我欢迎自由职业和咨询工作，以及开源项目的合作和指导。分享关于您项目的简要说明，我将在24小时内回复您。"

#: src/routes/hire/+page.svelte
msgid "<0/> Start a Conversation <1/>"
msgstr "<0/> 开始对话 <1/>"

#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "Offline | Svelte Mini Apps"
msgstr "离线 | Svelte Mini Apps"

#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "Check your internet connection status and access cached content while offline."
msgstr "检查您的互联网连接状态，并在离线时访问缓存的内容。"

#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "You're Online"
msgstr "您已在线"

#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid ""
"Your internet connection has been restored. You can now access all features and continue\n"
"using the application."
msgstr "您的互联网连接已恢复。您现在可以访问所有功能并继续使用该应用程序。"

#: src/lib/components/blocks/OfflinePage.svelte
#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "You're Offline"
msgstr "您已离线"

#: src/lib/components/blocks/OfflinePage.svelte
#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "It looks like you've lost your internet connection. Some features might be unavailable."
msgstr "看起来您已断开互联网连接。某些功能可能不可用。"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
#: src/lib/components/blocks/OfflinePage.svelte
#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

#. placeholder {0}: retryCount > 0 ? `(${retryCount})` : ''
#. placeholder {0}: retryCount > 0 ? `(${retryCount})` : ''
#: src/lib/components/blocks/OfflinePage.svelte
#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "Retry Connection {0}"
msgstr "重试连接 {0}"

#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "Connection restored!"
msgstr "连接已恢复！"

#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "Still offline..."
msgstr "仍然离线..."

#: src/lib/components/blocks/OfflinePage.svelte
#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "While you're offline, you can still:"
msgstr "在您离线时，您仍然可以："

#: src/lib/components/blocks/OfflinePage.svelte
#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "Use cached mini-apps"
msgstr "使用缓存的迷你应用程序"

#: src/lib/components/blocks/OfflinePage.svelte
#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "View previously loaded content"
msgstr "查看以前加载的内容"

#: src/lib/components/blocks/OfflinePage.svelte
#: src/routes/offline/+page.svelte
msgid "Use tools that don't require internet"
msgstr "使用不需要互联网的工具"

#: src/lib/components/blocks/RouteHead.svelte
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: src/lib/components/blocks/RouteHead.svelte
msgid "ImageObject"
msgstr "图像对象"

#: src/lib/components/blocks/RouteHead.svelte
msgid "{@html structuredDataJson}"
msgstr "{@html structuredDataJson}"

#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "Completed Apps"
msgstr "已完成的应用"

#. placeholder {0}: stats.progress
#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "{0}% of total projects"
msgstr "总项目的{0}%"

#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Current Streak"
msgstr "当前连续"

#. placeholder {0}: stats.streak
#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "{0} days"
msgstr "{0}天"

#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "Keep it going!"
msgstr "继续保持！"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "Total App Usage"
msgstr "应用总使用量"

#. placeholder {0}: stats.uniqueAppsUsed
#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "{0} unique apps used"
msgstr "使用了{0}个不同的应用"

#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "Developer Level"
msgstr "开发者等级"

#. placeholder {0}: stats.level
#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "Level {0}"
msgstr "等级 {0}"

#. placeholder {0}: stats.level * 50 - stats.totalUsage
#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "{0} more uses to next level"
msgstr "再使用{0}次即可升级"

#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "Upcoming Apps"
msgstr "即将推出的应用"

#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "New apps coming soon"
msgstr "新应用即将推出"

#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "Favorite Apps"
msgstr "喜欢的应用"

#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "Apps you use the most"
msgstr "您最常使用的应用"

#. placeholder {0}: app.usageCount
#. placeholder {0}: app.usageCount
#: src/routes/(auth)/profile/FavoriteAppList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "{0} uses"
msgstr "使用了{0}次"

#: src/routes/(auth)/profile/FavoriteAppList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "Open App"
msgstr "打开应用"

#: src/routes/(auth)/profile/OverviewTab.svelte
msgid "No favorite apps yet"
msgstr "还没有喜欢的应用"

#: src/routes/(auth)/profile/ProjectsTab.svelte
msgid "Your Projects"
msgstr "您的项目"

#: src/routes/(auth)/profile/ProjectsTab.svelte
msgid "Track your progress across all mini applications"
msgstr "跟踪您在所有小型应用程序中的进度"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "Learning Resources"
msgstr "学习资源"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "Svelte and SvelteKit documentation and tutorials"
msgstr "Svelte 和 SvelteKit 的文档和教程"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "Svelte 5 Documentation"
msgstr "Svelte 5 文档"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "Learn about Svelte's reactive state management and component model"
msgstr "了解 Svelte 的响应式状态管理和组件模型"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "SvelteKit Routing"
msgstr "SvelteKit 路由"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "Master file-based routing and server-side rendering"
msgstr "掌握基于文件的路由和服务端渲染"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "Tailwind CSS with Svelte"
msgstr "Svelte 的 Tailwind CSS"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "Build beautiful UIs with utility-first CSS"
msgstr "使用实用优先的 CSS 构建漂亮的 UI"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "Beginner"
msgstr "初学者"

#: src/routes/(auth)/profile/LearningTab.svelte
msgid "View All Resources"
msgstr "查看所有资源"

#: src/routes/(auth)/profile/SettingsTab.svelte
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: src/routes/(auth)/profile/SettingsTab.svelte
msgid "Manage your profile and preferences"
msgstr "管理您的个人资料和偏好设置"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Never"
msgstr "从未使用"

#. placeholder {0}: date.toLocaleTimeString([], { hour: '2-digit', minute: '2-digit' })
#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Today at {0}"
msgstr "今天 {0}"

#. placeholder {0}: date.toLocaleTimeString([], { hour: '2-digit', minute: '2-digit' })
#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Yesterday at {0}"
msgstr "昨天 {0}"

#. placeholder {0}: appUsageData.length
#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Across {0} different apps"
msgstr "使用了 {0} 个不同的应用"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Last Active"
msgstr "上次活跃时间"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "No activity recorded"
msgstr "没有记录到活动"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Most Active Day"
msgstr "最活跃的一天"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "None"
msgstr "无"

#. placeholder {0}: mostActiveDay.count
#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "{0} activities on this day"
msgstr "这一天有 {0} 个活动"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "App Usage Breakdown"
msgstr "应用使用情况细分"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Detailed statistics for each app you've used"
msgstr "您使用的每个应用的详细统计信息"

#. placeholder {0}: app.usageCount
#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "({0} uses)"
msgstr "（使用 {0} 次）"

#. placeholder {0}: app.lastUsed ? formatDate(app.lastUsed).split(' at ')[0] : 'Never'
#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Last: {0}"
msgstr "上次使用：{0}"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "No app usage data yet. Start using apps to see statistics here!"
msgstr "尚无应用使用数据。开始使用应用以在此处查看统计信息！"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Usage statistics are updated in real-time"
msgstr "使用情况统计信息会实时更新"

#: src/routes/(auth)/profile/AppUsageStats.svelte
msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

#: src/lib/components/blocks/Loading.svelte
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/lib/components/blocks/BlurInText.svelte
msgid "Blur In"
msgstr "模糊淡入"

#: src/lib/components/ui/HowToUseDialog.svelte
msgid "Quick Guide"
msgstr "快速指南"

#: src/lib/components/ui/HowToUseDialog.svelte
msgid "Simple steps to get started"
msgstr "开始使用的简单步骤"

#: src/lib/components/ui/HowToUseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Optional Details:"
msgstr "可选详细信息："

#: src/lib/components/ui/HowToUseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "<0/> Status Indicators"
msgstr "<0/> 状态指示器"

#: src/lib/components/ui/HowToUseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Pro tip:"
msgstr "专业提示："

#: src/lib/components/ui/HowToUseDialog.svelte
msgid "<0/> Quick Tips:"
msgstr "<0/> 快速提示："

#: src/lib/components/ui/HowToUseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Need help? Reopen this guide anytime from the header"
msgstr "需要帮助吗？可以随时从标题重新打开本指南"

#: src/lib/components/ui/HowToUseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Got It!"
msgstr "知道了！"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/TextInput.svelte
msgid "Enter Text or URL"
msgstr "输入文本或 URL"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/TextInput.svelte
msgid "Enter text or paste a URL"
msgstr "输入文本或粘贴 URL"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/ContactInput.svelte
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/ContactInput.svelte
msgid "John Doe"
msgstr "约翰·多伊"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/ContactInput.svelte
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/ContactInput.svelte
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/ContactInput.svelte
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/SocialLinks.svelte
msgid "Link Label"
msgstr "链接标签"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/SocialLinks.svelte
msgid "Instagram, Twitter, Portfolio, etc."
msgstr "Instagram、Twitter、作品集等"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/SocialLinks.svelte
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/SocialLinks.svelte
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/SocialLinks.svelte
msgid "Add Another Link"
msgstr "添加另一个链接"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/QRCodeDisplay.svelte
msgid "Your QR Code"
msgstr "您的二维码"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/QRCodeDisplay.svelte
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/routes/apps/(app)/qr-code-generator/QRCodeDisplay.svelte
msgid "Download QR Code"
msgstr "下载二维码"

#: src/routes/about/Vision.svelte
msgid "The Future of Svelte Mini Apps: What's Next?"
msgstr "Svelte Mini Apps 的未来：下一步是什么？"

#: src/routes/about/Vision.svelte
msgid "The Future of Svelte Mini Apps"
msgstr "Svelte Mini Apps 的未来"

#: src/routes/about/Vision.svelte
msgid "Svelte Mini Apps is an <0>ever-evolving project, <0>and <0>you</0> hold the reins!</0></0>"
msgstr "Svelte Mini Apps 是一个 <0>不断发展的项目，<0>而 <0>您</0> 掌握着控制权！</0></0>"

#: src/routes/about/Vision.svelte
msgid "Have ideas or feedback?"
msgstr "有想法或反馈吗？"

#: src/routes/about/Vision.svelte
msgid ""
"Your input shapes the future of Svelte Mini Apps. Share your thoughts, feature requests, or\n"
"suggestions with us."
msgstr "您的意见塑造了 Svelte Mini Apps 的未来。与我们分享您的想法、功能要求或建议。"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/routes/about/Vision.svelte
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: src/routes/about/Philosophy.svelte
msgid "The <0>\"Aha Moment\"</0> Behind Svelte Mini Apps:"
msgstr "Svelte Mini Apps 背后的 <0>“顿悟时刻”</0>："

#: src/routes/about/Philosophy.svelte
msgid "The reason behind Svelte Mini Apps"
msgstr "Svelte Mini Apps 背后的原因"

#: src/routes/about/Philosophy.svelte
msgid ""
"We've all been there - <0>wrestling with a complex framework for a simple task.</0> <1>Svelte Mini Apps were born from the frustration of heavyweight solutions for lightweight\n"
"problems.</1>"
msgstr "我们都经历过这种情况——<0>为一个简单的任务而与复杂的框架作斗争。</0> <1>Svelte Mini Apps 的诞生源于对轻量级问题使用重量级解决方案的挫败感。</1>"

#: src/routes/about/Philosophy.svelte
msgid "We wanted something <0>modular, efficient, and focused</0> on getting the job done, just like that trusty screwdriver you use all the time."
msgstr "我们想要一些 <0>模块化、高效且专注</0> 于完成工作的工具，就像您一直使用的可靠螺丝刀一样。"

#: src/routes/about/Tools.svelte
msgid "Explore a Range of Tools:"
msgstr "探索各种工具："

#: src/routes/about/Tools.svelte
msgid "Tools for Svelte Mini Apps"
msgstr "Svelte Mini Apps 的工具"

#: src/routes/about/Tools.svelte
msgid ""
"Our collection covers a wide variety of use cases, from basic tools like unit converters to\n"
"more complex ones like persistent to-do lists."
msgstr "我们的集合涵盖了各种各样的用例，从诸如单位转换器之类的基本工具到诸如持久性待办事项列表之类的更复杂的工具。"

#: src/routes/about/Tools.svelte
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/routes/about/Tools.svelte
msgid "Browse the available apps and discover ones that can enhance your workflow."
msgstr "浏览可用的应用程序，并发现可以增强您的工作流程的应用程序。"

#: src/routes/about/Tools.svelte
msgid "Dive"
msgstr "深入了解"

#: src/routes/about/Tools.svelte
msgid "Dive into the code and learn from the examples to build your own mini-apps"
msgstr "深入研究代码并从示例中学习以构建您自己的迷你应用程序"

#: src/routes/about/DataManagement.svelte
#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Data Management & Troubleshooting"
msgstr "数据管理与问题排查"

#: src/routes/about/DataManagement.svelte
msgid ""
"Our app includes a powerful \"Nuke Button\" <0/> that allows you to clear all cached data, including service worker caches and local storage.\n"
"This is especially useful if you encounter any caching issues or need to reset the app to its\n"
"default state."
msgstr "我们的应用程序包含一个强大的“核弹按钮”<0/>，允许您清除所有缓存数据，包括服务工作线程缓存和本地存储。当您遇到任何缓存问题或需要将应用程序重置为其默认状态时，此功能特别有用。"

#: src/routes/about/Features.svelte
msgid "Why Choose Svelte Mini Apps?"
msgstr "为什么选择 Svelte Mini Apps？"

#: src/routes/about/Features.svelte
msgid "Why  Choose Svelte Mini Apps?"
msgstr "为什么选择 Svelte Mini Apps？"

#: src/routes/about/Features.svelte
msgid "Features-list"
msgstr "功能列表"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "The framework powering this application, providing routing, server-side rendering, and more."
msgstr "为本应用程序提供支持的框架，提供路由、服务器端渲染等功能。"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Shadcn UI"
msgstr "Shadcn UI"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Beautiful, accessible, and customizable UI components for Svelte applications."
msgstr "适用于 Svelte 应用程序的美观、可访问且可自定义的 UI 组件。"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Lordicon"
msgstr "Lordicon"

#. placeholder {0}: theme.red.accent
#. placeholder {1}: theme.green.accent
#. placeholder {2}: theme.green.text
#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Powerful animated icons library that brings life to the user interface. <span class=\"{0}\">Note:</span> Lordicon is <span class=\"font-semibold {1}\">not open source</span>, but offers <span class=\"{2}\">free usage with attribution</span>."
msgstr "强大的动画图标库，为用户界面带来活力。<span class=\"{0}\">注意：</span>Lordicon <span class=\"font-semibold {1}\">不是开源的</span>，但提供<span class=\"{2}\">免费使用，但需署名</span>。"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Lucide Icons"
msgstr "Lucide 图标"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Beautiful & consistent icon toolkit made for designers and developers."
msgstr "为设计师和开发者打造的美观且一致的图标工具包。"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "A utility-first CSS framework for rapidly building custom user interfaces."
msgstr "一个实用至上的 CSS 框架，用于快速构建自定义用户界面。"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Bits UI"
msgstr "Bits UI"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Accessible, unstyled components for building high-quality Svelte applications."
msgstr "可访问的、无样式的组件，用于构建高质量的 Svelte 应用程序。"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Carta"
msgstr "Carta"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "A lightweight Markdown editor and viewer for Svelte with syntax highlighting and rich features. Provides textarea functionality without a full code editor."
msgstr "一个轻量级的 Markdown 编辑器和查看器，适用于 Svelte，具有语法高亮和丰富的功能。 提供 textarea 功能，而无需完整的代码编辑器。"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Lottie Web"
msgstr "Lottie Web"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Render After Effects animations natively on the web."
msgstr "在 Web 上原生渲染 After Effects 动画。"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Svelte Mini Apps is built with the help of these amazing open-source projects:"
msgstr "Svelte Mini Apps 是在这些出色的开源项目的帮助下构建的："

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid "Visit Website"
msgstr "访问网站"

#: src/routes/about/Attributions.svelte
msgid ""
"We are grateful to all the open-source contributors who make these tools available to the\n"
"community."
msgstr "我们感谢所有开源贡献者，他们使这些工具可供社区使用。"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetsList.svelte
msgid "Deleting budget..."
msgstr "正在删除预算..."

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetsList.svelte
msgid "Strike out completed expenses"
msgstr "划掉已完成的支出"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetsList.svelte
msgid "Budget:"
msgstr "预算："

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetsList.svelte
msgid "Spent:"
msgstr "已花费："

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetsList.svelte
msgid "Remaining:"
msgstr "剩余："

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetsList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Expenses"
msgstr "支出"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetDialog.svelte
msgid "Edit Budget"
msgstr "编辑预算"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetDialog.svelte
msgid "Make changes to your budget here. Click save when you're done."
msgstr "在此处更改您的预算。完成后点击保存。"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetSection.svelte
msgid "Budget Name"
msgstr "预算名称"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetDialog.svelte
msgid "Budget Amount"
msgstr "预算金额"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetSection.svelte
msgid "Formated Budget Amount"
msgstr "格式化的预算金额"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetSection.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetDialog.svelte
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/QuickNavigation.svelte
msgid "Quick Navigation"
msgstr "快速导航"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
msgid "Edit Expense"
msgstr "编辑支出"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
msgid "Expense Details"
msgstr "支出详情"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
msgid "Make changes to the expense here. Click save when you're done."
msgstr "在此处更改支出。完成后点击保存。"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
msgid "View the expense details below. Click the pencil button to edit."
msgstr "查看下面的支出详情。点击铅笔按钮进行编辑。"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
msgid "Formatted Amount"
msgstr "格式化的金额"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
msgid "Delete Expense"
msgstr "删除支出"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
msgid "This action cannot be undone. Are you sure you want to delete this expense?"
msgstr "此操作无法撤消。您确定要删除此支出吗？"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseDialog.svelte
msgid "<0/> Edit"
msgstr "<0/> 编辑"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetSection.svelte
msgid "Add New Budget"
msgstr "添加新的预算"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/BudgetSection.svelte
msgid "<0/> Add Budget"
msgstr "<0/> 添加预算"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseSection.svelte
msgid "Add New Expense"
msgstr "添加新的支出"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseSection.svelte
msgid "Expense Description"
msgstr "支出描述"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseSection.svelte
msgid "Formated Expense Amount"
msgstr "格式化的支出金额"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpenseSection.svelte
msgid "<0/> Add Expense"
msgstr "<0/> 添加支出"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpensesList.svelte
msgid "Are you sure you want to delete this expense?"
msgstr "您确定要删除此支出吗？"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpensesList.svelte
msgid "Expense deleted successfully"
msgstr "支出删除成功"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpensesList.svelte
msgid "Latest Transactions <0>(showing 12 most recent)</0>"
msgstr "最新交易记录 <0>(显示最近 12 条)</0>"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/ExpensesList.svelte
msgid "No expenses yet. Add your first expense to get started."
msgstr "还没有支出。添加您的第一笔支出以开始。"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/GitGraph.svelte
msgid "Error:"
msgstr "错误:"

#: src/routes/apps/(app)/github-contribution-tracker/[user]/[year]/GitGraph.svelte
msgid "GitHub Contribution Graph"
msgstr "GitHub 贡献图"

#. placeholder {0}: new Date(password.createdAt).toLocaleDateString()
#. placeholder {1}: new Date( password.createdAt ).toLocaleTimeString()
#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/PasswordDisplay.svelte
msgid "Saved on {0} at {1}"
msgstr "保存在 {0} {1}"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Once daily"
msgstr "每日一次"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Twice daily"
msgstr "每日两次"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Three times daily"
msgstr "每日三次"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Four times daily"
msgstr "每日四次"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Every 4 hours"
msgstr "每4小时一次"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Every 6 hours"
msgstr "每6小时一次"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Every 8 hours"
msgstr "每8小时一次"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Every 12 hours"
msgstr "每12小时一次"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "As needed"
msgstr "按需"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Log not found"
msgstr "未找到日志"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "A dose is already scheduled at this time"
msgstr "此时已安排剂量"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/states.svelte.ts
msgid "Dose rescheduled successfully"
msgstr "剂量重新安排成功"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Please enter a session name"
msgstr "请输入会话名称"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Treatment session created successfully"
msgstr "治疗会话创建成功"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Active session changed"
msgstr "活动会话已更改"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Session ended"
msgstr "会话已结束"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Treatment session restarted"
msgstr "治疗会话已重启"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Session updated successfully"
msgstr "会话更新成功"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Treatment Sessions"
msgstr "治疗会话"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid ""
"Manage your treatment sessions. Each session groups medications for a specific treatment\n"
"period."
msgstr "管理您的治疗会话。每个会话将特定治疗时期的药物分组。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Create New Session"
msgstr "创建新的会话"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Session Name *"
msgstr "会话名称 *"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Description (optional)"
msgstr "描述（可选）"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Brief description of this treatment period..."
msgstr "对此治疗期间的简要描述..."

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "<0/> Create Session"
msgstr "<0/> 创建会话"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Your Sessions"
msgstr "您的会话"

#. placeholder {0}: allSessions?.length || 0
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "{0} total"
msgstr "总共 {0} 个"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "No treatment sessions yet. Create one above to get started."
msgstr "还没有治疗会话。创建一个以上开始。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Active"
msgstr "活动"

#. placeholder {0}: formatDate(session.endDate)
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "<0/> Ended {0}"
msgstr "<0/> 结束于 {0}"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "<0/> Ongoing"
msgstr "<0/> 进行中"

#. placeholder {0}: session.medications.length
#. placeholder {1}: session.medications.length !== 1 ? 's' : ''
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "<0/> {0} med{1}"
msgstr "<0/> {0} 种药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "<0/> Activate"
msgstr "<0/> 激活"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "<0/> End"
msgstr "<0/> 结束"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "<0/> Restart"
msgstr "<0/> 重新开始"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Delete Treatment Session?"
msgstr "删除治疗会话？"

#. placeholder {0}: sessionToDelete?.name
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid ""
"This will permanently delete \"{0}\" and all associated medication logs.\n"
"This action cannot be undone."
msgstr ""
"这将永久删除“{0}”以及所有相关的用药记录。\n"
"此操作无法撤消。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Edit Treatment Session"
msgstr "编辑治疗会话"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/SessionManager.svelte
msgid "Update the name and description of your treatment session."
msgstr "更新您的治疗会话的名称和描述。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Please enter medication name"
msgstr "请输入药物名称"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Medication added successfully"
msgstr "药物添加成功"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Medication updated"
msgstr "药物已更新"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Please add at least one time"
msgstr "请至少添加一个时间"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "T12:00:00"
msgstr "T12:00:00"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Medications"
msgstr "药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Add Medication"
msgstr "添加药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "No medications added yet."
msgstr "尚未添加任何药物。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Add Your First Medication"
msgstr "添加您的第一种药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Add First Med"
msgstr "添加首个药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Dosage:"
msgstr "剂量："

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Frequency:"
msgstr "频率："

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Instructions:"
msgstr "说明："

#. placeholder {0}: formatDate(med.endDate)
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "<0/> Ends: {0}"
msgstr "<0/> 结束：{0}"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Ongoing"
msgstr "进行中"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Add a new medication to this treatment session."
msgstr "向此治疗会话添加新药物。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Medication Name *"
msgstr "药物名称 *"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Dosage *"
msgstr "剂量 *"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Frequency *"
msgstr "频率 *"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Select frequency"
msgstr "选择频率"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Instructions (optional)"
msgstr "说明（可选）"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Start Date *"
msgstr "开始日期 *"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "End Date <0>(optional - leave empty for ongoing)</0>"
msgstr "结束日期 <0>(可选 - 持续用药请留空)</0>"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Leave empty for ongoing medication"
msgstr "持续用药请留空"

#. placeholder {0}: suggestedTimes.join(', ')
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "• Suggested times: {0}"
msgstr "• 建议时间：{0}"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "📊 Expected total doses: <0/> <1/>"
msgstr "📊 预计总剂量：<0/> <1/>"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Edit Medication"
msgstr "编辑药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Schedule Doses"
msgstr "安排剂量"

#. placeholder {0}: schedulingMedication?.name
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Create scheduled reminders for {0}"
msgstr "为 {0} 创建计划提醒"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Schedule Type"
msgstr "计划类型"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Auto (Based on Frequency)"
msgstr "自动（基于频率）"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Auto Schedule"
msgstr "自动计划"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Custom Times"
msgstr "自定义时间"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Daily Times"
msgstr "每日时间"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Add Time"
msgstr "添加时间"

#. placeholder {0}: scheduleTimes.length
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid ""
"✅ Will create <0/> scheduled doses ({0}x\n"
"per day)"
msgstr "✅ 将创建 <0/> 个计划剂量（每天 {0} 次）"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Generate Schedule"
msgstr "生成计划"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid "Delete Medication?"
msgstr "删除药物？"

#. placeholder {0}: deletingMedication?.name
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/MedicationList.svelte
msgid ""
"This will permanently delete \"{0}\" and all its logs. This action\n"
"cannot be undone."
msgstr "这将永久删除 \"{0}\" 及其所有日志。此操作无法撤消。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Time updated successfully"
msgstr "时间更新成功"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Today's Schedule"
msgstr "今天的计划"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "No scheduled medications for today."
msgstr "今天没有计划用药。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Add medications and create a schedule to get started."
msgstr "添加药物并创建一个计划以开始。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "<0/> Overdue"
msgstr "<0/> 过期"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Reschedule"
msgstr "重新安排"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "<0/> Taken"
msgstr "<0/> 已服用"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "<0/> Skip"
msgstr "<0/> 跳过"

#. placeholder {0}: formatTime(log.actualTime)
#. placeholder {0}: formatTime(log.actualTime)
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "at {0}"
msgstr "在 {0}"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "<0/> Taken <1/>"
msgstr "<0/> 已服用 <1/>"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Edit Time"
msgstr "编辑时间"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "<0/> Skipped"
msgstr "<0/> 已跳过"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "<0/> Missed"
msgstr "<0/> 错过"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Mark Taken"
msgstr "标记为已服用"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Mark Skipped"
msgstr "标记为已跳过"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Skip Medication"
msgstr "跳过用药"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Optionally add a note explaining why you're skipping this dose."
msgstr "可以添加一条备注，说明您跳过此剂量的原因。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Notes (optional)"
msgstr "备注（可选）"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Confirm Skip"
msgstr "确认跳过"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Edit Time Taken"
msgstr "编辑服用时间"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Adjust the time when this medication was actually taken."
msgstr "调整实际服用这种药物的时间。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Time Taken"
msgstr "服用时间"

#. placeholder {0}: editTimeLog ? formatTime(editTimeLog.scheduledTime) : ''
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Scheduled time: {0}"
msgstr "计划时间：{0}"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Save Time"
msgstr "保存时间"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "Reschedule Medication"
msgstr "重新安排用药"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid ""
"Change when this dose is scheduled to be taken. This updates the planned time, not the\n"
"actual time taken."
msgstr "更改此剂量的预定服用时间。这将更新计划时间，而不是实际服用时间。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid ""
"💡 This reschedules only this single dose. To change the entire medication schedule, use\n"
"the Schedule button in the Medications list."
msgstr "💡 这只会重新安排这单个剂量。要更改整个用药计划，请使用药物列表中的“计划”按钮。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "New Date"
msgstr "新的日期"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/TodayTracker.svelte
msgid "New Time"
msgstr "新的时间"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "<0/> Overall Statistics"
msgstr "<0/> 总体统计"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "Your medication adherence across all medications"
msgstr "您在所有药物上的用药依从性"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "Overall Adherence Rate"
msgstr "总体依从率"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "Medication-Specific Statistics"
msgstr "特定药物的统计数据"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "Track adherence for each medication individually"
msgstr "分别跟踪每种药物的依从性"

#. placeholder {0}: stats.totalDoses
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "{0} total doses"
msgstr "{0} 总剂量"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "Improve Your Adherence"
msgstr "提高您的依从性"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "• Set reminders on your phone for each medication time"
msgstr "• 在手机上为每次用药时间设置提醒"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "• Keep medications in a visible location"
msgstr "• 将药物放在显眼的位置"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "• Use a pill organizer to prepare doses in advance"
msgstr "• 使用药盒提前准备剂量"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/StatsView.svelte
msgid "• Link medication times to daily routines (meals, bedtime, etc.)"
msgstr "• 将用药时间与日常活动（用餐、就寝等）联系起来"

#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Medication status reset to pending"
msgstr "药物状态已重置为待定"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "<0/> Medication History"
msgstr "<0/> 用药历史"

#. placeholder {0}: session.name
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "View your medication schedule grouped by day for {0}"
msgstr "查看您按天分组的 {0} 的用药计划"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "No History Yet"
msgstr "暂无历史记录"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Your medication history will appear here once you start taking medications"
msgstr "一旦您开始服药，您的用药历史将在此处显示"

#. placeholder {0}: stats.total
#. placeholder {1}: stats.total === 1 ? 'medication' : 'medications'
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "{0} {1} scheduled"
msgstr "已安排 {0} {1}"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "adherence"
msgstr "依从性"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Optionally add a note explaining why you're skipping this medication."
msgstr "（可选）添加说明您跳过此药物的原因的注释。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Reason for skipping (optional)..."
msgstr "跳过的原因（可选）..."

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Edit Medication Time"
msgstr "编辑用药时间"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Update the date and time when this medication was taken."
msgstr "更新服用此药物的日期和时间。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
msgid "To Do"
msgstr "待办事项"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
msgid "Setup project"
msgstr "设置项目"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
msgid "Implement drag and drop"
msgstr "实现拖放功能"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
msgid "Add persistence"
msgstr "添加持久化存储"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/MilestonesView.svelte
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
msgid "Create UI components"
msgstr "创建UI组件"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
msgid "Style with Tailwind"
msgstr "使用Tailwind样式化"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
msgid "Project planning"
msgstr "项目计划"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
msgid "Initial setup"
msgstr "初始设置"

#: src/lib/stores/todo-store.svelte.ts
msgid "New Column"
msgstr "新列"

#: src/lib/components/todo/todo-item.svelte
msgid "Edit todo"
msgstr "编辑待办事项"

#: src/lib/components/todo/todo-item.svelte
msgid "Delete todo"
msgstr "删除待办事项"

#: src/routes/changelog/Highlight.svelte
msgid "State Management"
msgstr "状态管理"

#: src/routes/changelog/Highlight.svelte
msgid "Moving from writable stores to $state rune"
msgstr "从可写存储迁移到 $state rune"

#: src/routes/changelog/Highlight.svelte
msgid "Props Declaration"
msgstr "属性声明"

#: src/routes/changelog/Highlight.svelte
msgid "New props system using $props() rune"
msgstr "使用 $props() rune 的新属性系统"

#: src/routes/changelog/Highlight.svelte
msgid "Svelte Hack 2024 Winner"
msgstr "Svelte Hack 2024 获奖者"

#: src/routes/changelog/Highlight.svelte
msgid "Svelte 4 codebase"
msgstr "Svelte 4 代码库"

#: src/routes/changelog/Highlight.svelte
msgid "Award-winning Svelte 5 migration"
msgstr "屡获殊荣的 Svelte 5 迁移"

#: src/routes/changelog/Highlight.svelte
msgid "Key Changes"
msgstr "主要变更"

#: src/routes/changelog/Highlight.svelte
msgid "Before (Svelte 4)"
msgstr "之前 (Svelte 4)"

#: src/routes/changelog/Highlight.svelte
msgid "After (Svelte 5)"
msgstr "之后 (Svelte 5)"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Heart rate and blood pressure drop to normal levels"
msgstr "心率和血压降至正常水平"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Nicotine cravings peak but will decrease over time"
msgstr "尼古丁的渴望达到顶峰，但会随着时间推移而减少"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Carbon monoxide level in blood drops to normal"
msgstr "血液中的一氧化碳含量降至正常水平"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Anxiety peaks but will improve. Risk of heart attack begins to drop"
msgstr "焦虑达到顶峰但会好转。心脏病发作的风险开始下降"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Nerve endings start regrowing. Smell and taste improve"
msgstr "神经末梢开始再生。嗅觉和味觉得到改善"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Breathing becomes easier. Bronchial tubes begin to relax"
msgstr "呼吸变得更容易。支气管开始放松"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "You've made it through the hardest part! Cravings are less intense"
msgstr "你已经度过了最艰难的时期！渴望不那么强烈了"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Circulation improves. Walking and exercise become easier"
msgstr "血液循环得到改善。步行和锻炼变得更容易"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Lung function begins to improve. Coughing and shortness of breath decrease"
msgstr "肺功能开始改善。咳嗽和呼吸急促减少"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Circulation and lung function continue to improve"
msgstr "血液循环和肺功能持续改善"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Stress levels normalize. Breathing problems continue to decrease"
msgstr "压力水平恢复正常。呼吸问题持续减少"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Risk of coronary heart disease is half that of a smoker!"
msgstr "患冠心病的风险是吸烟者的一半！"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Every minute smoke-free is a victory! 🏆"
msgstr "无烟的每一分钟都是一场胜利！🏆"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "You're stronger than your cravings! 💪"
msgstr "你比你的渴望更强大！💪"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Think of how much healthier your body is becoming! ❤️"
msgstr "想想你的身体变得多么健康！❤️"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Your lungs are thanking you right now! 🫁"
msgstr "你的肺现在正在感谢你！🫁"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "You're saving money and your life! 💰"
msgstr "你正在省钱和拯救你的生命！💰"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Cravings are temporary, but your health is forever! ⏳"
msgstr "渴望是暂时的，但你的健康是永恒的！⏳"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Look how far you've come! Keep going! 🚀"
msgstr "看看你走了多远！继续前进！🚀"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "You're proving to yourself that you can do hard things! 🌟"
msgstr "你正在向自己证明你可以做困难的事情！🌟"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Every day smoke-free is a gift to your future self! 🎁"
msgstr "无烟的每一天都是送给你未来自己的礼物！🎁"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "You're inspiring others by your commitment! 👏"
msgstr "你的承诺正在激励他人！👏"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Stress"
msgstr "压力"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "After meals"
msgstr "饭后"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "With coffee"
msgstr "喝咖啡时"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Social situations"
msgstr "社交场合"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Boredom"
msgstr "无聊"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Alcohol"
msgstr "酒精"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Driving"
msgstr "驾驶"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Work break"
msgstr "工作休息"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Seeing others smoke"
msgstr "看到别人吸烟"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Morning routine"
msgstr "早晨习惯"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Deep breathing"
msgstr "深呼吸"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Drink water"
msgstr "喝水"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Chew gum"
msgstr "嚼口香糖"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Go for a walk"
msgstr "去散步"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Call a friend"
msgstr "给朋友打电话"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Exercise"
msgstr "锻炼"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Meditation"
msgstr "冥想"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Distract yourself"
msgstr "转移注意力"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Eat healthy snack"
msgstr "吃健康的零食"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/states.svelte.ts
msgid "Review your goals"
msgstr "回顾你的目标"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StreakTimer.svelte
msgid "<0/> Smoke-Free For"
msgstr "<0/> 无烟时长"

#. placeholder {0}: attempt.resetCount + 1
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StreakTimer.svelte
msgid "<0/> Attempt #{0}"
msgstr "<0/> 尝试 #{0}"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StreakTimer.svelte
msgid "days"
msgstr "天"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StreakTimer.svelte
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StreakTimer.svelte
msgid "mins"
msgstr "分钟"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StreakTimer.svelte
msgid "secs"
msgstr "秒"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StreakTimer.svelte
msgid "Started"
msgstr "开始"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StreakTimer.svelte
msgid "Longest Streak"
msgstr "最长连续"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "<0/> Streak Information"
msgstr "<0/> 连续信息"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Reset Count"
msgstr "重置计数"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "<0/> Health Progress"
msgstr "<0/> 健康进展"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Milestones Achieved"
msgstr "已达成的里程碑"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Cigarettes Not Smoked"
msgstr "未吸的香烟"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Days Smoke-Free"
msgstr "无烟天数"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "<0/> Craving Management"
msgstr "<0/> 烟瘾管理"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Total Cravings"
msgstr "总烟瘾数"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Resisted Successfully"
msgstr "成功抵抗"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Success Rate"
msgstr "成功率"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "<0/> Achievements"
msgstr "<0/> 成就"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Milestones Unlocked"
msgstr "解锁的里程碑"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Latest Achievement"
msgstr "最新成就"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/StatisticsView.svelte
msgid "Next Milestone"
msgstr "下一个里程碑"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "After meal"
msgstr "饭后"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Social situation"
msgstr "社交场合"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Coffee/tea"
msgstr "咖啡/茶"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Exercise/walk"
msgstr "运动/散步"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Water/snack"
msgstr "喝水/吃零食"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Call friend"
msgstr "给朋友打电话"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Distraction"
msgstr "转移注意力"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Chewing gum"
msgstr "嚼口香糖"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Read motivations"
msgstr "阅读动机"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Delay tactics"
msgstr "拖延战术"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Very Mild"
msgstr "非常轻微"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Mild"
msgstr "轻微"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Moderate"
msgstr "中等"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Strong"
msgstr "强烈"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Very Strong"
msgstr "非常强烈"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Craving Log"
msgstr "烟瘾记录"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Intensity (1-5)"
msgstr "强度 (1-5)"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "What triggered it?"
msgstr "是什么触发了它？"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Select trigger"
msgstr "选择触发因素"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "How did you cope?"
msgstr "你是如何应对的？"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Select strategy"
msgstr "选择策略"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Did you resist the craving?"
msgstr "你抵制住烟瘾了吗？"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Yes, I resisted!"
msgstr "是的，我抵制住了！"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "No, I gave in"
msgstr "不，我屈服了"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Any additional thoughts..."
msgstr "任何其他的想法..."

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "<0/> Log Craving"
msgstr "<0/> 记录烟瘾"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Recent Cravings"
msgstr "最近的烟瘾"

#. placeholder {0}: getIntensityLabel(craving.intensity)
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "{0} Intensity"
msgstr "{0} 强度"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Resisted"
msgstr "抵制住了"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Gave In"
msgstr "屈服了"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Trigger:"
msgstr "触发因素："

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/CravingLogger.svelte
msgid "Strategy:"
msgstr "策略："

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/MilestonesView.svelte
msgid "<0/> Health Milestones"
msgstr "<0/> 健康里程碑"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/MilestonesView.svelte
msgid "<0/> Achieved"
msgstr "<0/> 已达成"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/MilestonesView.svelte
msgid "<0/> Locked"
msgstr "<0/> 已锁定"

#. placeholder {0}: milestone.progress.toFixed(0)
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/MilestonesView.svelte
msgid "{0}% complete"
msgstr "{0}% 完成"

#. placeholder {0}: new Date( new Date(attempt.lastSmokeDate).getTime() + milestone.duration * 60000 ).toLocaleString()
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/MilestonesView.svelte
msgid "Achieved {0}"
msgstr "已达成 {0}"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Failed to set custom start date"
msgstr "设置自定义开始日期失败"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Configure your smoking habits to get accurate statistics and calculations."
msgstr "配置您的吸烟习惯以获得准确的统计数据和计算。"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Smoking Habits"
msgstr "吸烟习惯"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Cigarettes per day (before quitting)"
msgstr "每天吸烟数量（戒烟前）"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Cigarettes per pack"
msgstr "每包香烟数量"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "<0/> Financial Settings"
msgstr "<0/> 财务设置"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Price per pack"
msgstr "每包价格"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Select currency..."
msgstr "选择货币..."

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Your Motivational Goals"
msgstr "您的激励目标"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Add personal reasons for quitting to keep yourself motivated."
msgstr "添加个人戒烟理由以保持动力。"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "No goals added yet. Add your personal motivations above!"
msgstr "尚未添加目标。请在上方添加您的个人动力！"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "<0/> Custom Start Date"
msgstr "<0/> 自定义开始日期"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid ""
"If you started your smoke-free journey before using this app, enable this feature and set\n"
"the date you actually quit smoking. This will adjust your streak display to show your true\n"
"quit date."
msgstr "如果您在使用此应用程序之前就开始了无烟之旅，请启用此功能并设置您实际戒烟的日期。这将调整您的连胜显示，以显示您真实的戒烟日期。"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Enable custom start date"
msgstr "启用自定义开始日期"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Quit Date"
msgstr "戒烟日期"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Set Custom Start Date"
msgstr "设置自定义开始日期"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "Current custom start date:"
msgstr "当前自定义开始日期："

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/SettingsDialog.svelte
msgid "<0/> Save Settings"
msgstr "<0/> 保存设置"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "<0/> Attempt History"
msgstr "<0/> 尝试历史"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "No attempts yet. Start your journey above!"
msgstr "尚未进行任何尝试。请从上方开始您的旅程！"

#. placeholder {0}: attempt.resetCount + 1
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Attempt #{0}"
msgstr "尝试 #{0}"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "<0/> Longest Streak"
msgstr "<0/> 最长连胜"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "<0/> Resets"
msgstr "<0/> 重置"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "<0/> Total Duration"
msgstr "<0/> 总时长"

#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "<0/> Status"
msgstr "<0/> 状态"

#. placeholder {0}: new Date(attempt.endDate).toLocaleDateString()
#: src/routes/apps/(app)/smoke-free-tracker/HistoryView.svelte
msgid "Ended: {0}"
msgstr "结束于：{0}"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "<0/> A collection of useful mini applications built with Svelte and love."
msgstr "<0/> 一个用 Svelte 和爱构建的实用迷你应用程序集合。"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "Hire the Developer"
msgstr "聘请开发者"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "Back to top <0/>"
msgstr "返回顶部 <0/>"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "Work with Michael"
msgstr "与 Michael 合作"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "Sponsor Michael-Obele"
msgstr "赞助 Michael-Obele"

#. placeholder {0}: currentYear
#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "<0/> 2024- {0} Svelte Apps. All rights reserved."
msgstr "<0/> 2024- {0} Svelte 应用。版权所有。"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "<0/> <1>Pro Tip:</1> This app is installable!"
msgstr "<0/> <1>专业提示：</1> 此应用可安装！"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
msgid "Hire"
msgstr "招聘"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
msgid "See GitHub Repo"
msgstr "查看 GitHub 仓库"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseTrackerHeader.svelte
msgid "Track items and record purchases over time"
msgstr "跟踪项目并记录一段时间内的购买情况"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseTrackerHeader.svelte
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseTrackerHeader.svelte
msgid "Purchase History"
msgstr "购买历史"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseTrackerHeader.svelte
msgid "Refresh data from server"
msgstr "从服务器刷新数据"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseTrackerHeader.svelte
msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新中..."

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemsView.svelte
msgid "Search items..."
msgstr "搜索商品..."

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemsView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemsView.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemsView.svelte
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemsView.svelte
msgid "<0/> Add Item"
msgstr "<0/> 添加商品"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemsView.svelte
msgid "No items found"
msgstr "未找到商品"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemsView.svelte
msgid "Try adjusting your search or filters."
msgstr "尝试调整您的搜索或过滤器。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemsView.svelte
msgid "Get started by adding your first item."
msgstr "开始添加您的第一个商品。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemsView.svelte
msgid "Add New Item"
msgstr "添加新商品"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemsView.svelte
msgid "Add Your First Item"
msgstr "添加您的第一个商品"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "Invalid Date"
msgstr "无效日期"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "All Purchases"
msgstr "所有购买记录"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "All Purchase Records"
msgstr "所有购买记录"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "<0/> By Month"
msgstr "<0/> 按月"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "<0/> By Year"
msgstr "<0/> 按年"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "<0/> All"
msgstr "<0/> 全部"

#. placeholder {0}: purchases.length
#. placeholder {1}: purchases.length !== 1 ? 's' : ''
#. placeholder {0}: purchasesWithItems.length
#. placeholder {1}: purchasesWithItems.length !== 1 ? 's' : ''
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "{0} record{1}"
msgstr "{0} 条记录{1}"

#. placeholder {0}: groupPurchases.length
#. placeholder {1}: groupPurchases.length !== 1 ? 's' : ''
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "{0} purchase{1}"
msgstr "{0} 次购买{1}"

#. placeholder {0}: formatCurrency(groupStats.totalSpent, 'USD')
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "Total: {0}"
msgstr "总计: {0}"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "No purchase records"
msgstr "没有购买记录"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchasesView.svelte
msgid "Add some purchases to your items to see the history here."
msgstr "为您的商品添加一些购买记录，以在此处查看历史记录。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Edit Item"
msgstr "编辑商品"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Update the item details."
msgstr "更新商品详情。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Create a new item to track purchases for."
msgstr "创建一个新商品来跟踪购买记录。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Name *"
msgstr "名称 *"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Category *"
msgstr "类别 *"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Select category"
msgstr "选择类别"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Optional description..."
msgstr "可选描述..."

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Default Unit"
msgstr "默认单位"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Default Currency"
msgstr "默认货币"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Update Item"
msgstr "更新商品"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditItemDialog.svelte
msgid "Add Item"
msgstr "添加商品"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Edit Purchase Record"
msgstr "编辑购买记录"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Add Purchase Record"
msgstr "添加购买记录"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Update the purchase details."
msgstr "更新购买详情。"

#. placeholder {0}: selectedItemForPurchase?.name
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Record a new purchase for \"{0}\"."
msgstr "为“{0}”记录新的购买。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Quantity *"
msgstr "数量 *"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Cost *"
msgstr "成本 *"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Formatted cost will appear here"
msgstr "格式化的成本将在此处显示"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Date *"
msgstr "日期 *"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Optional notes..."
msgstr "可选备注..."

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
msgid "Update Purchase"
msgstr "更新购买"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/AddEditPurchaseDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Add Purchase"
msgstr "添加购买"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
msgid "Complete purchase records for <0/>"
msgstr "完整的<0/>购买记录"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
msgid "Total Purchases"
msgstr "购买总数"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
msgid "Total Quantity"
msgstr "总数量"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
msgid "Total Spent"
msgstr "总花费"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseRecord.svelte
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
msgid "Avg Cost"
msgstr "平均成本"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
msgid "Purchase Records"
msgstr "购买记录"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
msgid "No purchases yet"
msgstr "暂无购买记录"

#. placeholder {0}: selectedItemForHistory.name
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
msgid ""
"Start tracking your purchases for {0} to see detailed history\n"
"and analytics here."
msgstr "开始追踪您对 {0} 的购买，以在此处查看详细的历史记录和分析。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseHistoryDialog.svelte
msgid "<0/> Add First Purchase"
msgstr "<0/> 添加首次购买"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "<0/> Start"
msgstr "<0/> 开始"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "<0/> Record"
msgstr "<0/> 记录"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "<0/> Tips"
msgstr "<0/> 提示"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Add an Item"
msgstr "添加项目"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
msgid "Click <0>\"Add Item\"</0> button. Name it something like \"Coffee\" or \"Gas\"."
msgstr "点击 <0>“添加项目”</0> 按钮。将其命名为“咖啡”或“汽油”之类的名称。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Pick a Category"
msgstr "选择类别"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Choose from Groceries, Fuel, Dining, etc. or create your own."
msgstr "从食品杂货、燃料、餐饮等中选择，或创建自己的类别。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "That's It!"
msgstr "就这样！"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "You're ready to track purchases. Set units and currency if you want."
msgstr "您可以开始追踪购买了。如果需要，设置单位和货币。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid ""
"<0>Pro tip:</0> Start with just one or two items you buy frequently. You can always\n"
"add more later!"
msgstr "<0>专业提示：</0> 从您经常购买的一两个项目开始。您可以随时添加更多项目！"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Find Your Item"
msgstr "找到您的项目"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
msgid "On the Items tab, click the <0>⋮</0> menu on any item card."
msgstr "在“项目”选项卡上，点击任何项目卡片上的 <0>⋮</0> 菜单。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Enter how much you bought and what it cost. Date is set to today automatically."
msgstr "输入您购买了多少以及花费了多少。日期会自动设置为今天。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Save It"
msgstr "保存"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Click Save. Your purchase is recorded and statistics update instantly!"
msgstr "点击“保存”。您的购买将被记录，统计数据会立即更新！"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Where you bought it"
msgstr "您在哪里购买的"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Payment"
msgstr "支付方式"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Cash, Card, etc."
msgstr "现金、卡等"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Any extra details"
msgstr "任何额外的详细信息"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
msgid "<0/> View Your Data"
msgstr "<0/> 查看您的数据"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
msgid ""
"Switch between <0>Items</0> and <1>Purchase History</1> tabs to see different\n"
"views."
msgstr "在 <0>项目</0> 和 <1>购买历史</1> 选项卡之间切换以查看不同的视图。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
msgid "<0/> Check Statistics"
msgstr "<0/> 查看统计信息"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Each item card shows total spent and number of purchases at a glance."
msgstr "每个项目卡片一目了然地显示总花费和购买次数。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
msgid "<0/> Edit Anytime"
msgstr "<0/> 随时编辑"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
msgid "Click the <0>⋮</0> menu to edit items or view detailed history."
msgstr "点击 <0>⋮</0> 菜单以编辑项目或查看详细的历史记录。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Quick Tips:"
msgstr "快速提示："

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Record purchases regularly for accurate tracking"
msgstr "定期记录购买以进行准确的追踪"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Use consistent categories for easier analysis"
msgstr "使用一致的类别以便于分析"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Backup your data if logged in (cloud icon in header)"
msgstr "如果已登录，请备份您的数据（标题中的云图标）"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HelpDialog.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Works offline - no internet needed!"
msgstr "离线工作 - 无需互联网！"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ConfirmDeleteDialog.svelte
msgid "⚠️ This action cannot be undone."
msgstr "⚠️ 此操作无法撤消。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ConfirmDeleteDialog.svelte
msgid "<0/> Deleting..."
msgstr "<0/> 正在删除..."

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ConfirmDeleteDialog.svelte
msgid "<0/> Delete"
msgstr "<0/> 删除"

#: src/routes/changelog/ChangelogStats.svelte
msgid "<0/> Changelog Statistics"
msgstr "<0/> 更新日志统计"

#: src/routes/changelog/ChangelogStats.svelte
msgid "<0/> Total Entries"
msgstr "<0/> 总条目"

#: src/routes/changelog/ChangelogStats.svelte
msgid "<0/> Manual"
msgstr "<0/> 手动"

#: src/routes/changelog/ChangelogStats.svelte
msgid "<0/> Auto-Generated"
msgstr "<0/> 自动生成"

#: src/routes/changelog/ChangelogStats.svelte
msgid "<0/> By Type"
msgstr "<0/> 按类型"

#: src/routes/changelog/ChangelogStats.svelte
#: src/routes/changelog/DebugOrder.svelte
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/routes/changelog/ChangelogStats.svelte
#: src/routes/changelog/DebugOrder.svelte
msgid "Show"
msgstr "显示"

#. placeholder {0}: showStats ? 'Hide' : 'Show'
#: src/routes/changelog/ChangelogStats.svelte
msgid "<0/> {0} Statistics"
msgstr "<0/> {0} 统计"

#. placeholder {0}: showDebug ? 'Hide' : 'Show'
#: src/routes/changelog/DebugOrder.svelte
msgid "{0} Debug Order"
msgstr "{0} 调试顺序"

#. placeholder {0}: allTimeline.length
#: src/routes/changelog/DebugOrder.svelte
msgid "Debug: Timeline Order (Total: {0})"
msgstr "调试：时间线顺序（总数：{0}）"

#: src/lib/components/home/AppsSection.svelte
msgid "Tools That Make a Difference"
msgstr "改变现状的工具"

#: src/lib/components/home/AppsSection.svelte
msgid "What's in the Toolbox:"
msgstr "工具箱里有什么："

#: src/lib/components/home/AppsSection.svelte
#: src/routes/apps/Tags.svelte
msgid "NEW"
msgstr "新"

#: src/lib/components/home/AppsSection.svelte
#: src/routes/apps/Tags.svelte
msgid "UPDATED"
msgstr "已更新"

#: src/lib/components/home/AppsSection.svelte
msgid "Coming soon"
msgstr "即将推出"

#: src/lib/components/home/AppsSection.svelte
msgid "And many more"
msgstr "还有更多"

#: src/lib/components/home/Banner.svelte
msgid "4th place at Svelte Hack 2024! See our <0>Svelte Hack timeline</0> <1/>"
msgstr "Svelte Hack 2024 第四名！查看我们的<0>Svelte Hack 时间线</0> <1/>"

#: src/lib/components/home/ContentBlock.svelte
msgid "Tspace-x-2 flex items-center justify-center text-3xl font-bold tracking-tighter sm:text-5xl"
msgstr "Tspace-x-2 flex items-center justify-center text-3xl font-bold tracking-tighter sm:text-5xl"

#: src/lib/components/home/Content.svelte
msgid "<0>Join</0> the Journey"
msgstr "<0>加入</0>旅程"

#: src/lib/components/home/Content.svelte
msgid ""
"Every great tool starts with feedback from people like you. Here's how you can be part\n"
"of making these apps even better:"
msgstr "每个伟大的工具都始于像您这样的人的反馈。以下是如何参与使这些应用程序变得更好的方法："

#: src/lib/components/home/Content.svelte
msgid ""
"Your insights and experiences help shape these tools into something truly useful. Whether\n"
"it's sharing ideas, reporting issues, or just letting me know how you use the apps, every\n"
"bit of feedback counts. Want to learn more about the project? Check out our <0>story</0>."
msgstr "您的见解和经验有助于将这些工具塑造成真正有用的东西。无论是分享想法、报告问题，还是只是让我知道您如何使用这些应用程序，每一条反馈都很重要。想了解更多关于该项目的信息？查看我们的<0>故事</0>。"

#: src/lib/components/home/Hero.svelte
msgid "Back, <0>{0}!</0>"
msgstr "欢迎回来，<0>{0}!</0>"

#: src/lib/components/home/Hero.svelte
msgid "Welcome <0/> to..."
msgstr "欢迎 <0/> 来到..."

#: src/lib/components/home/Hero.svelte
msgid "Explore our curated collection of elegant Svelte applications, thoughtfully designed to enhance your digital workflow with modern, efficient solutions."
msgstr "探索我们精心策划的优雅 Svelte 应用程序集合，这些应用程序经过精心设计，可通过现代、高效的解决方案增强您的数字工作流程。"

#: src/lib/components/home/Hero.svelte
msgid "Start Exploring <0/>"
msgstr "开始探索 <0/>"

#: src/lib/components/home/Quote.svelte
msgid "New Mantra"
msgstr "新的箴言"

#: src/lib/components/home/Welcome.svelte
msgid "Get a new mantra"
msgstr "获取新的箴言"

#: src/lib/components/ui/breadcrumb/breadcrumb-ellipsis.svelte
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/routes/apps/TaskCard.svelte
msgid "Try now <0/>"
msgstr "立即尝试 <0/>"

#: src/routes/apps/TaskCard.svelte
msgid "Coming Soon!"
msgstr "即将推出！"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Svelte"
msgstr "Svelte"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Why"
msgstr "为什么"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Ever noticed how some apps just feel smoother and more responsive? That's the magic of Svelte at work! We've chosen this cutting-edge technology because we believe you deserve tools that are not just powerful, but also delightful to use. Our apps respond instantly to your interactions, making every click and keystroke feel natural and effortless."
msgstr "有没有注意到有些应用程序感觉更流畅、响应更快？这就是 Svelte 的魔力！我们选择这种尖端技术是因为我们相信您应该拥有不仅功能强大，而且使用起来令人愉悦的工具。我们的应用程序可以立即响应您的交互，使每次点击和击键都感觉自然而轻松。"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Versatile and"
msgstr "多功能且"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Scalable"
msgstr "可扩展"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Share the Joy:"
msgstr "分享快乐："

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Help Us Improve:"
msgstr "帮助我们改进："

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Join the Creation:"
msgstr "加入创作："

#: src/lib/components/blocks/ThemeSwitch.svelte
msgid "Toggle theme"
msgstr "切换主题"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clearing cache..."
msgstr "正在清除缓存..."

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Cache cleared successfully!"
msgstr "缓存清除成功！"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clearing cookies..."
msgstr "正在清除 Cookies..."

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Cookies cleared successfully!"
msgstr "Cookies 清除成功！"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clearing local storage..."
msgstr "正在清除本地存储..."

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Local storage cleared successfully!"
msgstr "本地存储清除成功！"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clearing session storage..."
msgstr "正在清除会话存储..."

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Session storage cleared successfully!"
msgstr "会话存储清除成功！"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clearing IndexedDB..."
msgstr "正在清除 IndexedDB..."

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "IndexedDB cleared successfully!"
msgstr "IndexedDB 清除成功！"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clearing all data..."
msgstr "正在清除所有数据..."

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "All data cleared successfully!"
msgstr "所有数据清除成功！"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Reset App & Nuke Data"
msgstr "重置应用 & 清除数据"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clear Data"
msgstr "清除数据"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clear Cookies"
msgstr "清除 Cookies"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clear Local Storage"
msgstr "清除本地存储"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clear Session Storage"
msgstr "清除会话存储"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clear IndexedDB"
msgstr "清除 IndexedDB"

#: src/lib/components/blocks/NukeButton.svelte
msgid "Clear All Data"
msgstr "清除所有数据"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Updating profile..."
msgstr "正在更新个人资料..."

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "U"
msgstr "U"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Account Age"
msgstr "账户年龄"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Joined"
msgstr "已加入"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Budgets"
msgstr "预算"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Mantras"
msgstr "箴言"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Social Pages"
msgstr "社交页面"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Enter username"
msgstr "输入用户名"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Age (optional)"
msgstr "年龄（可选）"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Enter age"
msgstr "输入年龄"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Loading profile..."
msgstr "正在加载个人资料..."

#: src/routes/(auth)/profile/UpcomingFeaturesList.svelte
msgid "All projects are completed!"
msgstr "所有项目均已完成！"

#: src/routes/(auth)/profile/FavoriteAppList.svelte
msgid "No favorite apps yet. Start using apps to see your favorites here!"
msgstr "还没有收藏的应用。开始使用应用，在这里查看您的收藏！"

#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
msgid "Recent Activity"
msgstr "最近活动"

#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
msgid "Your latest interactions with Svelte Mini Apps"
msgstr "您与 Svelte Mini Apps 的最新互动"

#. placeholder {0}: activity.appName
#. placeholder {0}: activity.appName
#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
msgid "Used {0}"
msgstr "使用了 {0}"

#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
msgid "No recent activity yet. Start using apps to see your activity here!"
msgstr "还没有最近活动。开始使用应用，在这里查看您的活动！"

#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/RecentActivityCard.svelte
msgid "View All Activity"
msgstr "查看所有活动"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Fair"
msgstr "一般"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Good"
msgstr "良好"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Updating password..."
msgstr "正在更新密码..."

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "<0/> Change Password"
msgstr "<0/> 更改密码"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Update your password to keep your account secure"
msgstr "更新您的密码以确保您的帐户安全"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Enter current password"
msgstr "输入当前密码"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Enter new password"
msgstr "输入新密码"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Password strength: <0/>"
msgstr "密码强度：<0/>"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Must be at least 8 characters long"
msgstr "必须至少 8 个字符"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Updating..."
msgstr "正在更新..."

#: src/routes/(auth)/profile/PwdComponent.svelte
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Deleting account..."
msgstr "正在删除帐户..."

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Account Role"
msgstr "帐户角色"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Admin Access"
msgstr "管理员权限"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Connected Accounts"
msgstr "已连接的帐户"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "双重身份验证"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Add an extra layer of security to your account"
msgstr "为您的帐户增加额外的安全保障"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Email Notifications"
msgstr "电子邮件通知"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Receive security alerts via email"
msgstr "通过电子邮件接收安全警报"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Marketing Emails"
msgstr "营销电子邮件"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Receive updates about new features"
msgstr "接收有关新功能的更新"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区域"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐户"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Permanently delete your account and all associated data. This action cannot be undone."
msgstr "永久删除您的帐户和所有相关数据。此操作无法撤消。"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "This action is permanent and cannot be undone. All your data will be permanently deleted."
msgstr "此操作是永久性的，无法撤消。您的所有数据将被永久删除。"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "All your budgets and expenses will be deleted"
msgstr "您的所有预算和支出将被删除"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "All your saved passwords will be deleted"
msgstr "您保存的所有密码将被删除"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "All your mantras and social pages will be deleted"
msgstr "您的所有真言和社交页面将被删除"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "This action cannot be reversed"
msgstr "此操作无法撤消"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Type <0/> to confirm"
msgstr "输入 <0/> 以确认"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Deleting..."
msgstr "正在删除..."

#: src/routes/(auth)/profile/AccountSettingsList.svelte
msgid "Loading account settings..."
msgstr "正在加载帐户设置..."

#. placeholder {0}: totalLogs
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
msgid "<0/> View Schedule ({0})"
msgstr "<0/> 查看时间表 ({0})"

#. placeholder {0}: medication.name
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
msgid "Schedule for {0}"
msgstr "{0} 的时间表"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
msgid "No scheduled doses yet."
msgstr "尚未安排剂量。"

#. placeholder {0}: totalLogs
#. placeholder {0}: totalLogs
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
msgid "Delete All ({0})"
msgstr "全部删除 ({0})"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
msgid "Delete Scheduled Dose?"
msgstr "删除预定剂量？"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/ScheduleViewer.svelte
msgid "This will permanently delete this scheduled dose. This action cannot be undone."
msgstr "这将永久删除此预定剂量。此操作无法撤消。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemCard.svelte
msgid "<0/> Edit Item"
msgstr "<0/> 编辑项目"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemCard.svelte
msgid "<0/> Add Purchase"
msgstr "<0/> 添加购买"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemCard.svelte
msgid "<0/> View History"
msgstr "<0/> 查看历史"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemCard.svelte
msgid "<0/> Delete Item"
msgstr "<0/> 删除项目"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemCard.svelte
msgid "Unit:"
msgstr "单位:"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemCard.svelte
msgid "Currency:"
msgstr "货币:"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemCard.svelte
msgid "Total Purchases:"
msgstr "总购买量:"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/ItemCard.svelte
msgid "Total Spent:"
msgstr "总花费:"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseRecord.svelte
msgid "Quantity:"
msgstr "数量:"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseRecord.svelte
msgid "Cost:"
msgstr "成本:"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseRecord.svelte
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseRecord.svelte
msgid "Location:"
msgstr "地点:"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/PurchaseRecord.svelte
msgid "Notes:"
msgstr "注释:"

#. placeholder {0}: result.username
#. placeholder {0}: result.username
#: src/lib/components/blocks/AuthStatus.svelte
msgid "Welcome back, {0}!"
msgstr "欢迎回来，{0}！"

#. placeholder {0}: result.role
#. placeholder {0}: result.role
#: src/lib/components/blocks/AuthStatus.svelte
msgid "Role: {0}"
msgstr "角色：{0}"

#. placeholder {0}: result.createdAt.toLocaleDateString()
#. placeholder {0}: result.createdAt.toLocaleDateString()
#: src/lib/components/blocks/AuthStatus.svelte
msgid "Member since: {0}"
msgstr "会员起始时间：{0}"

#: src/lib/components/blocks/AuthStatus.svelte
msgid "Checking authentication..."
msgstr "正在检查身份验证..."

#: src/lib/components/blocks/Info.svelte
msgid "App Information"
msgstr "应用信息"

#: src/lib/components/blocks/Info.svelte
msgid "Show Info"
msgstr "显示信息"

#: src/lib/components/blocks/MorphSVG.svelte
#: src/lib/components/blocks/MorphSVG.svelte
msgid "M 40,40 Q 160,40 160,160"
msgstr "M 40,40 Q 160,40 160,160"

#: src/lib/components/blocks/MorphSVG.svelte
msgid "M 160,40 Q 100,100 40,160"
msgstr "M 160,40 Q 100,100 40,160"

#: src/lib/components/blocks/MorphSVG.svelte
msgid "M 160,160 Q 100,160 40,160"
msgstr "M 160,160 Q 100,160 40,160"

#: src/lib/components/blocks/MorphSVG.svelte
msgid "M 160,40 Q 100,160 40,40"
msgstr "M 160,40 Q 100,160 40,40"

#: src/lib/components/blocks/MorphSVG.svelte
msgid "M 160,40 Q 100,40 40,40"
msgstr "M 160,40 Q 100,40 40,40"

#: src/lib/components/blocks/MorphSVG.svelte
msgid "M15 6H21V12"
msgstr "M15 6H21V12"

#: src/lib/components/blocks/MorphSVG.svelte
msgid "M15 12H21V6"
msgstr "M15 12H21V6"

#: src/lib/components/blocks/MorphSVG.svelte
msgid "M15 12L3 6"
msgstr "M15 12L3 6"

#: src/lib/components/blocks/MorphSVG.svelte
msgid "M3 17L21 6"
msgstr "M3 17L21 6"

#: src/lib/components/blocks/OfflinePage.svelte
msgid "Share App"
msgstr "分享应用"

#: src/lib/components/blocks/UnderConstruction.svelte
msgid "🚧 We're Making Improvements"
msgstr "🚧 我们正在进行改进"

#: src/lib/components/blocks/UnderConstruction.svelte
msgid ""
"We're upgrading this app to bring you an even better experience. Our team is working hard to\n"
"add new features and improvements."
msgstr "我们正在升级此应用，以带给您更好的体验。 我们的团队正在努力添加新功能和改进。"

#: src/lib/components/blocks/UnderConstruction.svelte
msgid "In the meantime, you can continue using the <0>current version</0> with all its existing features."
msgstr "在此期间，您可以继续使用<0>当前版本</0>及其所有现有功能。"

#: src/lib/components/markdown/Editor.svelte
msgid "Write your markdown here..."
msgstr "在此处编写您的 markdown..."

#: src/lib/components/ui/EvervaultCard/EvervaultCard.svelte
msgid "ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZabcdefghijklmnopqrstuvwxyz0123456789"
msgstr "ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZabcdefghijklmnopqrstuvwxyz0123456789"

#: src/lib/components/ui/carousel/carousel-next.svelte
msgid "Next slide"
msgstr "下一张幻灯片"

#: src/lib/components/ui/carousel/carousel-previous.svelte
msgid "Previous slide"
msgstr "上一张幻灯片"

#: src/lib/components/ui/carousel/carousel.svelte
msgid "ArrowLeft"
msgstr "向左箭头"

#: src/lib/components/ui/carousel/carousel.svelte
msgid "ArrowRight"
msgstr "向右箭头"

#: src/lib/components/ui/pagination/pagination-ellipsis.svelte
msgid "More pages"
msgstr "更多页面"

#: src/lib/components/ui/pagination/pagination-next-button.svelte
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/lib/components/ui/pagination/pagination-prev-button.svelte
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: src/lib/components/ui/sidebar/sidebar-rail.svelte
#: src/lib/components/ui/sidebar/sidebar-rail.svelte
#: src/lib/components/ui/sidebar/sidebar-trigger.svelte
msgid "Toggle Sidebar"
msgstr "切换侧边栏"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Budget not found. Please save the budget first."
msgstr "未找到预算。请先保存预算。"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Budget Name:"
msgstr "预算名称："

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Budget Amount:"
msgstr "预算金额："

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Save Budget"
msgstr "保存预算"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Add Expense"
msgstr "添加支出"

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Expense Name:"
msgstr "支出名称："

#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Expense Amount:"
msgstr "支出金额："

#. placeholder {0}: (() => { const budgetString = localStorage.getItem(budgetName); const budget = budgetString ? JSON.parse(budgetString) : null; return budget ? budget.expenses.reduce((sum: number, expense: Expense) => sum + expense.amount, 0) : 0; })()
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Total Expenses: $ {0}"
msgstr "总支出：$ {0}"

#. placeholder {0}: (() => { const budgetString = localStorage.getItem(budgetName); const budget = budgetString ? JSON.parse(budgetString) : null; return budget ? budget.amount - budget.expenses.reduce((sum: number, expense: Expense) => sum + expense.amount, 0) : 0; })()
#: src/routes/apps/(app)/budget-tracker/Test.svelte
msgid "Remaining Budget: $ {0}"
msgstr "剩余预算：$ {0}"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Create a Session"
msgstr "创建一个会话"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Click <strong>\"New Session\"</strong> and give it a meaningful name like \"Morning Routine\", \"Weekly Meds\", or \"Antibiotics Course\"."
msgstr "点击 <strong>“新会话”</strong> 并给它一个有意义的名称，如“早间例程”、“每周药物”或“抗生素疗程”。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Add Medications"
msgstr "添加药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "In your session, click <strong>\"Add Medication\"</strong>. Include the medication name, dosage (e.g., \"500mg\"), and any special instructions."
msgstr "在您的会话中，点击 <strong>“添加药物”</strong>。 包括药物名称、剂量（例如，“500mg”）和任何特殊说明。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Set Schedule Times"
msgstr "设置时间表"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Choose specific times for each medication (e.g., 9:00 AM, 2:00 PM, 9:00 PM). The app will automatically generate your daily schedule."
msgstr "为每种药物选择具体时间（例如，上午 9:00、下午 2:00、晚上 9:00）。 该应用将自动生成您的每日时间表。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Check Today's Schedule"
msgstr "查看今天的日程安排"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "The <strong>\"Today\"</strong> tab displays all medications due today with their scheduled times and current status."
msgstr "<strong>“今天”</strong>选项卡显示今天应服用的所有药物及其预定时间和当前状态。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Mark as Taken"
msgstr "标记为已服用"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Click the <strong>✓ Taken</strong> button when you take each medication. The app records the actual time and you can add optional notes."
msgstr "服用每种药物时，点击 <strong>✓ 已服用</strong> 按钮。 该应用会记录实际时间，您可以添加可选注释。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Handle Exceptions"
msgstr "处理例外情况"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "If you miss a dose, use <strong>\"Skip\"</strong> (with reason) or <strong>\"Reschedule\"</strong> (to a different time) to keep your tracking accurate."
msgstr "如果您错过了一剂，请使用 <strong>“跳过”</strong>（说明原因）或 <strong>“重新安排”</strong>（到不同的时间）以保持跟踪的准确性。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Medication successfully taken at the recorded time"
msgstr "药物已在记录的时间成功服用"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Dose intentionally skipped with optional reason"
msgstr "剂量被有意跳过，可选择填写原因"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Overdue medication that needs attention"
msgstr "已过期需要注意的药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Scheduled medication waiting to be taken"
msgstr "等待服用的计划药物"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "View History"
msgstr "查看历史记录"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "The <strong>\"History\"</strong> tab shows all past medication logs grouped by date. Edit times, undo actions, or add notes to any entry. You can also change the status of missed doses (mark as taken or skipped)."
msgstr "<strong>“历史记录”</strong>选项卡显示按日期分组的所有过去用药记录。编辑时间、撤消操作或为任何条目添加注释。您还可以更改漏服剂量的状态（标记为已服用或已跳过）。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Track Statistics"
msgstr "追踪统计数据"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "The <strong>\"Stats\"</strong> tab displays adherence rates, current streaks, missed doses, and detailed medication patterns over time."
msgstr "<strong>“统计”</strong>选项卡显示依从率、当前连续天数、漏服剂量以及随时间推移的详细用药模式。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Manage Schedules"
msgstr "管理时间表"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Edit medication details, adjust dosages, modify schedules, or reschedule individual doses from the <strong>\"Medications\"</strong> tab."
msgstr "从<strong>“药物”</strong>选项卡编辑药物详细信息、调整剂量、修改时间表或重新安排单个剂量。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Reschedule Doses"
msgstr "重新安排剂量"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Need to take a medication at a different time? Click <strong>\"Reschedule\"</strong> on any pending dose in the Today tab to move it to a new date and time. This only affects that single dose."
msgstr "需要在不同的时间服用药物？点击“今天”选项卡中任何待服剂量上的<strong>“重新安排”</strong>，将其移动到新的日期和时间。这只会影响该单个剂量。"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Set reminders on your phone for critical medications"
msgstr "在手机上为重要药物设置提醒"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Review your adherence statistics weekly to identify patterns"
msgstr "每周查看您的依从性统计数据以识别模式"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Use the notes field to track side effects or effectiveness"
msgstr "使用备注字段来追踪副作用或疗效"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Backup your data: Click the cloud icon to manually backup, or changes auto-backup after 15 seconds if logged in"
msgstr "备份您的数据：点击云图标手动备份，或者如果已登录，更改会在 15 秒后自动备份"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Sync across devices: Use the sync button (refresh icon) to merge data from the server with your local data"
msgstr "跨设备同步：使用同步按钮（刷新图标）将服务器中的数据与您的本地数据合并"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "The app works offline - perfect for travel and areas with poor connectivity"
msgstr "该应用程序可以离线工作 - 非常适合旅行和连接不良的地区"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Missed doses auto-mark when time passes, but you can still edit them in History to mark as taken or skipped"
msgstr "漏服的剂量会在时间过去后自动标记，但您仍然可以在历史记录中对其进行编辑，以标记为已服用或已跳过"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "<0/> Medication Tracker Guide"
msgstr "<0/>药物追踪器指南"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Simple steps to manage your medication schedule effectively"
msgstr "有效管理您的用药时间表的简单步骤"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Track"
msgstr "追踪"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid ""
"Start with just 1-2 medications to get familiar with the system. You can always add\n"
"more medications and adjust schedules as needed!"
msgstr "首先从 1-2 种药物开始，以熟悉该系统。您可以随时添加更多药物并根据需要调整时间表！"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "<0/> Quick Tips"
msgstr "<0/>快速提示"

#: src/routes/apps/(app)/medication-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "<0/> Got It!"
msgstr "<0/>知道了！"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Click <strong>\"Add Item\"</strong> button. Name it something like \"Coffee\" or \"Gas\"."
msgstr "点击<strong>“添加项目”</strong>按钮。将其命名为“咖啡”或“汽油”之类的名称。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "On the Items tab, click the <strong>⋮</strong> menu on any item card."
msgstr "在“项目”选项卡上，点击任何项目卡片上的 <strong>⋮</strong> 菜单。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "View Your Data"
msgstr "查看您的数据"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Switch between <strong>Items</strong> and <strong>Purchase History</strong> tabs to see different views."
msgstr "在<strong>项目</strong>和<strong>购买历史记录</strong>选项卡之间切换以查看不同的视图。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Check Statistics"
msgstr "检查统计数据"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Edit Anytime"
msgstr "随时编辑"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Click the <strong>⋮</strong> menu to edit items or view detailed history."
msgstr "点击 <strong>⋮</strong> 菜单以编辑项目或查看详细历史记录。"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "<0/> Quick Guide"
msgstr "<0/>快速指南"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/HowToUseDialog.svelte
msgid "Simple steps to track your purchases effectively"
msgstr "有效追踪您的购买情况的简单步骤"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/QuickNavigation.svelte
msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/QuickNavigation.svelte
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/QuickNavigation.svelte
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/QuickNavigation.svelte
msgid "This Quarter"
msgstr "本季度"

#: src/routes/apps/(app)/purchase-tracker/QuickNavigation.svelte
msgid "Quick Filters"
msgstr "快速筛选"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgctxt "Community engagement section - inviting users to provide feedback and report issues"
msgid "<strong>Your voice matters!</strong> Whether you've got a brilliant idea, spotted a bug, or just want to share your experience - we're listening. Head over to our <strong>GitHub repository</strong> to open an issue or start a discussion. Every piece of feedback helps us build better tools for you."
msgstr "<strong>您的声音很重要！</strong> 无论您有绝妙的想法、发现了错误，还是只想分享您的体验，我们都在倾听。前往我们的<strong>GitHub存储库</strong>以提交问题或发起讨论。每一条反馈都有助于我们为您构建更好的工具。"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Install When You Want"
msgstr "随时安装"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "While they work great in the browser, you can also install them as PWAs. It's like having native apps that don't eat up your system resources - the best of both worlds."
msgstr "虽然它们在浏览器中运行良好，但您也可以将它们安装为 PWA。这就像拥有不占用系统资源的本地应用程序一样——两全其美。"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Svelte-Powered Speed"
msgstr "Svelte 驱动的速度"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "We chose SvelteKit because it's blazing fast and fun to work with. The result? Tools that load instantly and run smoothly, making your workflow feel effortless."
msgstr "我们选择 SvelteKit 是因为它速度极快且易于使用。结果呢？工具可以立即加载并平稳运行，让您的工作流程感觉毫不费力。"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "The SvelteKit Advantage"
msgstr "SvelteKit 的优势"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "When I discovered SvelteKit, it was love at first sight. Its elegant simplicity and powerful features made it perfect for building these focused tools."
msgstr "当我发现 SvelteKit 时，我一见钟情。它优雅的简洁性和强大的功能使其非常适合构建这些专注的工具。"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Less is More"
msgstr "少即是多"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Each app solves one problem really well. No feature bloat, no confusing interfaces - just clean, effective tools that respect your time and attention."
msgstr "每个应用程序都能很好地解决一个问题。没有功能臃肿，没有令人困惑的界面——只有干净、有效的工具，尊重您的时间和注意力。"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Growing Together"
msgstr "共同成长"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Every mini-app taught me something new about Svelte. Now, I'm sharing these lessons through code, hoping others can learn and build upon them."
msgstr "每个迷你应用程序都教会了我关于 Svelte 的新知识。现在，我通过代码分享这些经验，希望其他人可以学习并在其基础上构建。"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Your Ideas Matter"
msgstr "您的想法很重要"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "This project grows with your needs. Have an idea for a tool that would make your life easier? Let's build it together!"
msgstr "这个项目随着您的需求而增长。您是否有任何可以使您的生活更轻松的工具的想法？让我们一起构建它！"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Building Bridges"
msgstr "搭建桥梁"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Imagine a community where developers share their mini-tools, learn from each other, and collectively make development more enjoyable."
msgstr "想象一下这样一个社区：开发者分享他们的迷你工具，互相学习，并共同使开发更加愉快。"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "More Tools Coming"
msgstr "更多工具即将推出"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "The toolbox is always expanding! I'm constantly working on new mini-apps based on real-world needs and community suggestions."
msgstr "工具箱总是在不断扩展！我一直在根据实际需求和社区建议开发新的迷你应用程序。"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Join the Journey"
msgstr "加入旅程"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Whether you're a Svelte enthusiast or just getting started, your perspective is valuable. Let's collaborate and make these tools even better!"
msgstr "无论您是 Svelte 爱好者还是刚开始，您的观点都很有价值。让我们合作，使这些工具变得更好！"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Our app includes a powerful \"Nuke Button\" that allows you to clear all cached data, including service worker caches and local storage. This is especially useful if you encounter any caching issues or need to reset the app to its default state."
msgstr "我们的应用程序包含一个强大的“核弹按钮”，可让您清除所有缓存的数据，包括 service worker 缓存和本地存储。如果您遇到任何缓存问题或需要将应用程序重置为其默认状态，这将特别有用。"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Clear all cached data, including service worker caches and local storage"
msgstr "清除所有缓存的数据，包括 service worker 缓存和本地存储"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Reset the app to its initial state when experiencing issues"
msgstr "在遇到问题时将应用程序重置为其初始状态"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Unregister service workers for a fresh start"
msgstr "注销 service worker 以获得全新的开始"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Automatically reload the app after clearing data"
msgstr "清除数据后自动重新加载应用程序"

#: src/routes/about/data.svelte.ts
msgid "Use this feature if you encounter any caching issues or need to reset the app to its default state."
msgstr "如果您遇到任何缓存问题或需要将应用程序重置为其默认状态，请使用此功能。"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "span"
msgstr "跨度"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "and Efficient"
msgstr "且高效"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.ts
msgid "Good morning"
msgstr "早上好"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.ts
msgid "Good afternoon"
msgstr "下午好"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.ts
msgid "Good evening"
msgstr "晚上好"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.svelte.ts
#: src/lib/utility/greetings.client.ts
msgid "Good night"
msgstr "晚安"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Mini Apps"
msgstr "迷你應用"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Welcome to your new favorite toolkit! Our Mini Apps are carefully crafted companions for your daily digital journey. Each app is designed with you in mind - quick to load, easy to use, and ready to tackle your everyday challenges. Whether you're planning your budget, building healthy habits, or staying organized, we've got just the right tool for you."
msgstr "欢迎来到您最喜爱的新工具包！我们的迷你应用是精心制作的伴侣，陪伴您进行每日数字之旅。每个应用都以您为中心设计 - 加载速度快，易于使用，并随时准备好应对您的日常挑战。无论您是规划预算、培养健康习惯还是保持井井有条，我们都有适合您的工具。"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Whether you're a student managing assignments, a professional tracking projects, or anyone in between, our Mini Apps adapt to your needs. Start small with basic features and discover more powerful capabilities as you grow. Plus, they work seamlessly across all your devices, so your tools are always right where you need them."
msgstr "无论您是管理作业的学生、跟踪项目的专业人士，还是介于两者之间的任何人，我们的迷你应用都能满足您的需求。从基本功能开始，随着您的成长，发现更强大的功能。此外，它们可以在您的所有设备上无缝运行，因此您的工具始终触手可及。"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgctxt "Community engagement section - encouraging users to share positive experiences with Mini Apps"
msgid "<strong>Found a MiniApp that made your day easier?</strong> Why keep it to yourself? Share your success story with friends, family, or colleagues who might benefit too! Your recommendation could help someone discover the perfect tool to simplify their daily routine."
msgstr "<strong>发现一款让您的一天更轻松的迷你应用了吗？</strong> 为什么要独自享受？与可能从中受益的朋友、家人或同事分享您的成功故事！您的推荐可以帮助其他人发现简化日常生活的完美工具。"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgctxt "Community engagement section - inviting developers to contribute to the open source project"
msgid "<strong>Love coding?</strong> You could be the next contributor to make these Mini Apps even more awesome! Our project is <strong>open source</strong>, which means you're invited to dive in, explore the code, and bring your ideas to life. Whether you're a seasoned developer or just starting out, there's a place for you in our community."
msgstr "<strong>热爱编程吗？</strong> 下一位让这些迷你应用更出色的贡献者可能就是你！我们的项目是<strong>开源</strong>的，这意味着我们邀请你深入了解、探索代码，并将你的想法变为现实。无论你是一位经验丰富的开发者，还是刚刚起步，我们的社区都有你的位置。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "A collection of mini applications built with Svelte"
msgstr "一个用 Svelte 构建的迷你应用程序集合"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Converts between various units (length, temperature, volume, etc.)"
msgstr "在各种单位（长度、温度、体积等）之间进行转换"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Create and manage budgets, track expenses, and monitor your remaining balance."
msgstr "创建和管理预算，跟踪费用，并监控您的剩余余额。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Track your purchases over time with detailed records including costs, quantities, and automatic timestamps for better expense management."
msgstr "通过详细的记录（包括成本、数量和自动时间戳）来跟踪您随时间的推移进行的购买，以便更好地进行费用管理。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Medication Tracker"
msgstr "药物追踪器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Track your medications during treatment sessions. Manage multiple medications, schedule doses, monitor adherence, and never miss a dose."
msgstr "在治疗期间跟踪您的药物。管理多种药物，安排剂量，监控依从性，并且永远不会错过剂量。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Track your smoke-free journey with real-time streak counting, health milestones, craving management, and motivational support to help you quit smoking."
msgstr "通过实时连胜计数、健康里程碑、渴望管理和激励支持来跟踪您的无烟之旅，以帮助您戒烟。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Random Password Generator"
msgstr "随机密码生成器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Generates secure passwords with customizable length and complexity."
msgstr "生成具有可自定义长度和复杂度的安全密码。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "This mini-app offers advanced features for working with emojis."
msgstr "这个迷你应用程序提供了使用表情符号的高级功能。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Color Picker"
msgstr "颜色选择器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Lets you choose a color and shows its HEX code or RGB values."
msgstr "让您选择一种颜色并显示其 HEX 代码或 RGB 值。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Checklist Maker"
msgstr "清单制作工具"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Allows you to create checklists and mark items as completed."
msgstr "允许您创建清单并将项目标记为已完成。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Creates a shorter version of a text by keeping within a word limit."
msgstr "通过保持在字数限制内来创建文本的较短版本。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Morse Code Translator"
msgstr "摩尔斯电码翻译器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Translates between text and Morse code."
msgstr "在文本和摩尔斯电码之间进行翻译。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Countdown Timer"
msgstr "倒数计时器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Sets a timer with a countdown and shows progress visually."
msgstr "设置一个带有倒计时的计时器，并以可视化方式显示进度。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Gets live exchange rates and converts between different currencies."
msgstr "获取实时汇率并在不同货币之间进行转换。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "BMI Calculator"
msgstr "BMI 计算器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Calculates your Body Mass Index based on your height and weight."
msgstr "根据您的身高和体重计算您的身体质量指数。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Music Player"
msgstr "音乐播放器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Plays audio files stored on your device and lets you browse them."
msgstr "播放存储在您设备上的音频文件，并允许您浏览它们。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Creates QR codes that contain URLs, text, or vCards."
msgstr "创建包含 URL、文本或 vCard 的 QR 码。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "To-Do List with Persistence"
msgstr "具有持久性的待办事项列表"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Lets you create and manage to-do items, and saves them for later use."
msgstr "让您创建和管理待办事项，并保存它们以供以后使用。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Habit Tracker"
msgstr "习惯追踪器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Tracks your daily habits and shows your progress over time."
msgstr "跟踪您的日常习惯并显示您随时间的推移的进度。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Photo Editor"
msgstr "照片编辑器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Provides basic tools like cropping, resizing, and applying filters to edit photos."
msgstr "提供基本的工具，如裁剪、调整大小和应用滤镜来编辑照片。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Wikipedia Article Explorer"
msgstr "维基百科文章浏览器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Lets you search Wikipedia and explore linked articles visually."
msgstr "让您搜索维基百科并以可视化方式浏览链接的文章。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Simple Drawing App"
msgstr "简单绘图应用"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Lets you create basic drawings using lines, shapes, and colors."
msgstr "让您使用线条、形状和颜色创建基本绘图。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Visualizes your GitHub contributions in a way that is easy to understand and engaging. It helps you track streaks, find patterns, and stay motivated."
msgstr "以一种易于理解和引人入胜的方式可视化您的 GitHub 贡献。 它可以帮助您跟踪连胜纪录、发现模式并保持动力。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Allows you to edit and view markdown files easily. Great for writing notes, to-do lists, or even creative projects."
msgstr "允许您轻松编辑和查看 markdown 文件。 非常适合编写笔记、待办事项列表，甚至创意项目。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "English Dictionary App"
msgstr "英语词典应用程序"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Web app that retrieves word definitions, pronunciation, and audio using an API. It also implements loading effects, error handling, and Web Speech API for audio playback."
msgstr "Web 应用程序，它使用 API 检索单词定义、发音和音频。 它还实现了加载效果、错误处理和 Web Speech API 用于音频播放。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Pomodoro Timer"
msgstr "番茄工作法计时器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Creates a timer with a countdown and lets you set customizable work/break intervals. It also uses audio notifications to alert you."
msgstr "创建一个带有倒计时的计时器，让您可以设置可自定义的工作/休息间隔。 它还使用音频通知来提醒您。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Generates a random emoji with a single click."
msgstr "单击即可生成随机表情符号。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Age Calculator"
msgstr "年龄计算器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Calculates your age based on the date you were born."
msgstr "根据您的出生日期计算您的年龄。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Rock Paper Scissors Game"
msgstr "石头剪刀布游戏"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Lets you play the classic rock, paper, scissors game against the computer and shows the outcome."
msgstr "让您与电脑玩经典的石头、剪刀、布游戏并显示结果。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Dice Roll Simulator"
msgstr "掷骰子模拟器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Simulates rolling dice and visually shows the result."
msgstr "模拟掷骰子并以可视化方式显示结果。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Recipe Book Organizer"
msgstr "食谱簿整理器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Helps you manage your recipes by letting you create, organize, and potentially convert them into instructions."
msgstr "通过让您创建、组织并可能将它们转换为说明来帮助您管理您的食谱。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Weather App"
msgstr "天气应用"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Displays current weather information based on user location or input city."
msgstr "根据用户位置或输入的城市显示当前天气信息。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Expense Splitter"
msgstr "费用分摊器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Helps users split expenses among friends or family and calculates who owes what."
msgstr "帮助用户在朋友或家人之间分摊费用，并计算谁欠谁什么。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Flashcard Quizzer"
msgstr "抽认卡测验器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Allows users to create flashcards for studying and quizzes them on the content."
msgstr "允许用户创建抽认卡进行学习，并就内容对他们进行测验。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Recipe Finder"
msgstr "食谱查找器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Lets users search for recipes based on ingredients they have at home."
msgstr "让用户根据他们在家中拥有的成分搜索食谱。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Fitness Tracker"
msgstr "健身追踪器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Tracks workouts, calories burned, and progress over time."
msgstr "跟踪锻炼、消耗的卡路里以及随时间的推移的进度。"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "Meditation Timer"
msgstr "冥想计时器"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "A timer specifically for meditation sessions with options for different intervals."
msgstr "专门用于冥想的计时器，可以选择不同的间隔。"

#: src/routes/(auth)/profile/UserProfileCard.svelte
msgid "Make changes to your profile here. Click save when you're done."
msgstr "您可以在这里更改您的个人资料。完成后点击保存。"

#: src/lib/components/home/data.svelte.ts
msgid "Life's complicated enough - your tools shouldn't be. We've stripped away the clutter to focus on what matters most: helping you get things done. Each MiniApp is thoughtfully designed to be intuitive and straightforward, while packing all the features you need. No steep learning curves, just pure productivity from the moment you start."
msgstr "生活已经够复杂了——你的工具不应该如此。我们去除了繁琐，专注于最重要的事情：帮助你完成任务。每个 MiniApp 都经过精心设计，直观而简单，同时包含你所需的所有功能。没有陡峭的学习曲线，从你开始的那一刻起，就是纯粹的生产力。"

#: src/lib/components/home/AppsSection.svelte
msgid ""
"From managing your budget to boosting productivity, each app here is designed with one\n"
"goal: to help you get things done. Built with <0>Svelte</0>, these tools are fast, responsive, and a joy to use."
msgstr "从管理您的预算到提高生产力，这里的每个应用程序都围绕着一个目标而设计：帮助您完成任务。 这些工具由 <0>Svelte</0> 构建，快速、响应灵敏且易于使用。"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "utility"
msgstr "实用工具"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "easy"
msgstr "简单"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "finance"
msgstr "金融"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "medium"
msgstr "中等"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "health"
msgstr "健康"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "security"
msgstr "安全"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "design"
msgstr "设计"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "productivity"
msgstr "效率"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "education"
msgstr "教育"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "multimedia"
msgstr "多媒体"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "hard"
msgstr "困难"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "developer-tools"
msgstr "开发者工具"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "fun"
msgstr "乐趣"

#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "math"
msgstr "数学"

#: src/lib/index.svelte.ts
#: src/lib/index.svelte.ts
msgid "game"
msgstr "游戏"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Save Password"
msgstr "保存密码"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Add an optional description to help you remember what this password is for."
msgstr "添加一个可选的描述，以帮助您记住此密码的用途。"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "Description (Optional)"
msgstr "描述（可选）"

#. placeholder {0}: passwordDetails.length
#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "{0}/200 characters"
msgstr "{0}/200 个字符"

#: src/routes/apps/(app)/random-password-generator/+page.svelte
msgid "<0/> Save"
msgstr "<0/> 保存"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: src/lib/components/blocks/Navbar.svelte
msgid "Toggle navigation menu"
msgstr "切换导航菜单"

#: src/routes/changelog/timeline/+page.svelte
msgid "Timeline | Svelte Mini Apps Changelog"
msgstr "时间线 | Svelte Mini Apps 更新日志"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
#: src/routes/changelog/timeline/+page.svelte
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: src/routes/changelog/+page.svelte
msgid "<0/> Timeline"
msgstr "<0/> 时间线"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "All Apps"
msgstr "所有应用"

#~ msgid "Offline Mode"
#~ msgstr "离线模式"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "Work with Us"
msgstr "与我们合作"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "Get Support"
msgstr "获取支持"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: src/lib/components/blocks/Footer.svelte
msgid "View Source"
msgstr "查看源代码"

#~ msgid "Username must be at least 3 characters"
#~ msgstr "用户名必须至少包含 3 个字符"

#~ msgid "Username must be at most 31 characters"
#~ msgstr "用户名最多包含 31 个字符"

#~ msgid "Username must contain only lowercase letters, numbers, underscores, and hyphens"
#~ msgstr "用户名只能包含小写字母、数字、下划线和连字符"

#~ msgid "Password must be at least 6 characters"
#~ msgstr "密码必须至少包含 6 个字符"

#~ msgid "Password must be at most 255 characters"
#~ msgstr "密码最多包含 255 个字符"
